香港新片資訊交流 / 戲院會員優惠全攻略 #8

本post 在開始討論之前，再次要表達一下本人對於U Travel 在2015年3月5日，於該網頁及facebook 專頁，擅自抄襲及發表一篇同本POST 內容、標題、行文風格和本文新舊post 一樣的文章，表示極度憤怒及遺憾！

由 2013年3月7日開始，本人發表一篇名為「香港各大戲院:UA百老匯MCL嘉禾會員優惠大比拼」，「馬德鐘」花上大量時間及心 血，對各大院線的會員制度，進行不少資料搜集、分析整理而成，而且不時及新最新資料，旨在想和一眾會員分享討論戲院優惠資訊，以慳取金錢及時間，第一時間 可以享受視聽之娛，本人完全沒有收取任何金錢及利益，毫無私心、純粹和大家分享。2年以來，至今已有17 個相關討論專題post作有關討論。豈料，討論2周年紀念前夕，「U Travel」突然發表「2015香港6大戲院優惠大比拼! 邊間睇戲最抵？」文章，無論由標題、風格、內容、行文措辭等，基本上和香港高登討論區的文章完全一樣，唯一不同是列表和文字的分別，而當中的所謂小結，和我的字眼極為吻合，實在很難令人相信，該公司的文章為原創文章！

根 據維基百科，抄襲（plagiarism），亦稱作剽竊，台灣教育部國語辭典定義為：「抄錄他人作品以為己作。對於原著未經或基本未經修改的抄錄，這是一 種侵犯著作權的行為」。作為大眾傳播媒介，一言一行為大眾焦點，不可只是為求銷量及人氣，而埋沒良心！除了賺取利益營運之外，更要有媒體應有的專業素養與 職業道德、：「不可在沒說明意見來源和資料、消息來源的情況下，陳述任何人和自己觀察、臆測、修辭所得他人的情緒、心態、動機、看法、語氣、態度、言行、 神情、感想……等及個人意見，更不能假借他人名義陳述之。」，該公司身為一香港知名文字傳媒，是香港文字創意工業其中重要一員，竟然沒有堅守原創精神，騎 劫我在高登討論區純粹和會員分享的原意，隨便掠奪他人無私的文字心血結晶，刊登之前更沒有徵詢我的意願，便隨手將整篇文 章搬字過紙，可見「U TRAVEL」為求吸引讀者及增加瀏覽量，不擇手段，更天真地以為改用圖表列出形式、在圖表加上貴網站水印，便能標示為原創所出，擺脫抄襲之嫌，實為厚顏 無恥之極致！其他網民更踢爆該公司抄襲他人文章已非首次！對象更是同行新假期雜誌：

本post 在開始討論之前，再次要表達一下本人對於U Travel 在2015年3月5日，於該網頁及facebook 專頁，擅自抄襲及發表一篇同本POST 內容、標題、行文風格和本文新舊post 一樣的文章，表示極度憤怒及遺憾！

由 2013年3月7日開始，本人發表一篇名為「香港各大戲院:UA百老匯MCL嘉禾會員優惠大比拼」，「馬德鐘」花上大量時間及心 血，對各大院線的會員制度，進行不少資料搜集、分析整理而成，而且不時及新最新資料，旨在想和一眾會員分享討論戲院優惠資訊，以慳取金錢及時間，第一時間 可以享受視聽之娛，本人完全沒有收取任何金錢及利益，毫無私心、純粹和大家分享。2年以來，至今已有17 個相關討論專題post作有關討論。豈料，討論2周年紀念前夕，「U Travel」突然發表「2015香港6大戲院優惠大比拼! 邊間睇戲最抵？」文章，無論由標題、風格、內容、行文措辭等，基本上和香港高登討論區的文章完全一樣，唯一不同是列表和文字的分別，而當中的所謂小結，和我的字眼極為吻合，實在很難令人相信，該公司的文章為原創文章！

根 據維基百科，抄襲（plagiarism），亦稱作剽竊，台灣教育部國語辭典定義為：「抄錄他人作品以為己作。對於原著未經或基本未經修改的抄錄，這是一 種侵犯著作權的行為」。作為大眾傳播媒介，一言一行為大眾焦點，不可只是為求銷量及人氣，而埋沒良心！除了賺取利益營運之外，更要有媒體應有的專業素養與 職業道德、：「不可在沒說明意見來源和資料、消息來源的情況下，陳述任何人和自己觀察、臆測、修辭所得他人的情緒、心態、動機、看法、語氣、態度、言行、 神情、感想……等及個人意見，更不能假借他人名義陳述之。」，該公司身為一香港知名文字傳媒，是香港文字創意工業其中重要一員，竟然沒有堅守原創精神，騎 劫我在高登討論區純粹和會員分享的原意，隨便掠奪他人無私的文字心血結晶，刊登之前更沒有徵詢我的意願，便隨手將整篇文 章搬字過紙，可見「U TRAV[quote]該公司抄襲他人文章原來已早有前科，早已為一眾同行所不齒，為香港普羅大眾及新一代展示反面教材，傳播錯誤價值觀，向香港社會及大眾活生生宣示「順手牽羊、 隨意掠奪別人創意成果，坐享其成」、「踐踏創意而牟取暴利」、等極其下三流的歪理，實為香港傳媒、香港社會之恥！該公司重蹈覆轍，顯易而見，「U 抄VEL」並沒有 從中汲取教訓！追本朔源，由此可見，該公司的撰稿員／記者一直以來&#27809;有尊重原創精神，隨意踐踏他人文字創作的成果，而編輯也&#27809;有做好把關工作，恪守知識產 權的重要性，管理層也縱容員工，任由下屬任意罔為，不尊重原創精神，任意奪取他人創作成果，沒有詢問原作者的意見，才會導致抄襲事件不只一次發生，實在不 配名為「傳媒」二字！

本人亦對U Travel 沒有在限期回覆我及其他巴絲打表示強烈失望，本人謹此聲明：本post 一切文字創作，為本人馬德鐘 (UID: 195153) 所有，如再有任何抄襲發現，文責自負，及承受任何身敗名裂的風險，敬希垂注。

小弟已EMAIL及郵寄不少信件到U抄FUL,然而沒有任何回覆,小弟決定會長期置頂U抄FUL抄襲,以及謹此聲明,本文創作及版權為小弟所有,如再有任何抄襲,文責自負!

好, 入番正題!

為簡化post 的內容, 我post 左上google drive
如果大家想知各大戲院優惠詳情, 歡迎click 以上link

let's start discussion now

希望多D人傾啦

終於開到帳號 留名

新po LM

麻煩巴打們更新個上映list

lm

點解會拍新浪潮名導高達？又點解要講佢同第二任太太安妮的故事？《高達：革命性改變》導演米修哈薩拿維斯（《星光夢裡人》），將會出席以下場次映後談。大家記住把握機會買飛入場同導演傾下計！

日期：12月2日
時間：5:20pm
地點：百老匯電影中心

應該會睇

今個禮拜新戲：
高達革命性改變
奇蹟男孩
左兩爸右兩爸
東方快車謀殺案
我是殺人犯-22年後的告白
第三度殺人
讓我心呼吸

我每個禮拜update

我講大list
Thx.

時間不合
約左人食一圍飯

等其他巴打接力 喺街唔方便整

想去問下佢到底拍果陣係想點
（講到好似我同佢有仇咁 ）

請問mcl可唔可以買其他院既飛？例如係德福院買銅鑼灣院？

2017 新片上映時間 更新至 29.11.2017
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

11月30日
第三度殺人
22年後の告白 –我是殺人犯–
Wonder (奇蹟男孩)
Breathe (讓我心呼吸)
Redoubtable (高達：革命性改變)
Daddy's Home 2 (左兩爸 右兩爸)
Murder on the Orient Express (東方快車謀殺案)

12月7日
女士復仇
燦爛這一刻
血觀音
帶我去月球
騙中騙
Angel (看不見的情人)
Tulip Fever (慾望鬱金香)
The Foreigner (英倫對決)
A Bad Moms Christmas (C奶同學會2)
Earth: One Amazing Day (地球：奇妙的一天)
S Is For Stanley (寇比力克：緣途有我) (特別放映)

12月14日
相愛相親
小馬寶莉大電影
東京夜空最深藍
明天，我要和昨天的妳約會
阿媽，今晚食乜餸？ (The Grand獨家放映)
All I See Is You (婚裂誘惑)
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

12月21日
奇門遁甲
瑪莉與魔女之花
Paddington 2 (柏靈頓2)
The Greatest Showman (大娛樂家)
Jumanji: Welcome to the Jungle (逃出魔幻紀：叢林挑機)

12月28日
脫皮爸爸
Coco (玩轉極樂園)
Stronger (生命因妳更強)

12月29日
妖妖鈴

2018 新片上映時間

1月4日
亞人
Darkest Hour (黑暗對峙)
Suburbicon (堅離地死人劫案)
Thank You For Your Service (榮歸以後)

1月11日
以青春的名義
老師！、、、我可以喜歡你嗎？
與神同行
The Disaster Artist
Mark Felt (竊密風暴)

1月18日
藍天白雲
黃金花
Pitch Perfect 3 (完美巨聲幫3)
Three Billboards Outside Ebbing, Missouri (廣告牌殺人事件)

1月25日
Downsizing (縮水人間)
The Maze Runner: The Death Cure (移動迷宮：死亡解藥)

聲稱1月
妖貓傳
猜猜我是誰
解憂雜貨店 (華語版)
Home Again
The Post (戰雲密報)
Wonderstruck (童幻逆緣)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)
Insidious The Last Key (兒凶4：鎖命怨靈)

2月1日
Shape of Water (忘形水)

2月8日
Fifty Shades Freed (格雷的五十道色戒3)

2月15日
棟篤特工
黃金兄弟
我的情敵女婿
Ferdinand (快D啦牛牛)
Black Panther (黑豹)

2月16日
捉妖記2
西遊記女兒國

2月22日
Annihilation (滅。境)

聲稱2月
Molly's Game (莫莉遊戲)

3月1日
Red Aparrow (紅雀特工)

3月15日
Tomb Raider (盜墓者羅拉)

3月29日
Ready Player One (挑戰者1號)
Sherlock Gnomes (神探福爾摩侏)

聲稱3月
Mary Magdalene
Peter Rabbit (比得兔)
A Wrinkle in Time (第五次元)

4月19日
Rampage (末日困獸戰)

5月10日
A Quite Place (無聲絕境)

7月12日
Incredibles2 (超人特工隊2)

聲稱暑假
Hotel Transylvania 3: A Monster Vacation (鬼靈精怪大酒店3：怪獸旅行團)

待定
一步之謠
Parks
低壓槽
紅海行動
大樂師．為愛配樂
閨蜜2之單挑越南黑幫
再審
尋找一生未完的約定
大佛普拉斯
分貝人生
告別之前
Loveless
Sleepless (單打毒鬥)
Unlocked (恐襲解碼)
In the Fade
The Square
Woodshock
Jupiter's Moon
April's Daughter
Berlin Syndrome
A Man of Integrity
The Double Lover
The Florida Project
120 Beats Per Minute (心動120)
The Man with the Iron Heart
I, Tonya (冰之驕女)
Last Flag Flying (3個小生去送殯)
Lady Bird

太長廢費事quote
“待定”嗰欄嘅The Double Lover其實即係分裂性遊戲，下次可以刪咗佢

btw, The Post譯做《戰雲密報》
Last Flag Flying叫《3個小生去送殯》

愉景新城兒童戲院Candy Park by Cinema City下月開

畀班細路嘈飽佢

不能

應該唔會上3級片啦

IIA少少都唔會上啦
好難想像呢個地方會上啲比較青少年或者大人向既浪漫片同動作片

其實真係有客源？
細路家人真係撐得起個場？
I doubted that

咁你真係要問黃百鳴諗緊咩

血觀音好快手

準備易手啦，黃生唔洗諗咁多，最緊要賣個好價

breathe
不過好似無咩值得討論，唯有講下a.g幾好戲

我諗會照上marvel dc啲英雄片

Intercontinental Films Distributors (HK) Ltd.

由 #史提芬史匹堡 執導，#梅麗史翠普(Meryl Streep)及 #湯漢斯 (Tom Hanks)主演的《戰雲密報》，以大熱姿態囊括「全美電影評論協會」(National Board of Review)的「最佳電影」、「最佳女主角」及「最佳男主角」三項殊榮，成為名副其實的大贏家！

《#戰雲密報》 2018年1月

隆重宣佈：
今年聖誕闔家歡動畫鉅獻《瑪莉與魔女之花》(Mary And The Witch's Flower)有文青女神 #蘇麗珊 擔任星級粵話配音，聲演女主角瑪莉，因為意外發現「魔女之花」而得到一晚的神奇魔法，展開奇幻歷險！

曾效力吉卜力工作室並執導了《借東西的小矮人亞莉亞蒂》與《回憶中的瑪妮》的導演米林宏昌，與《哈爾移動城堡》監製西村義明聯手呈獻《瑪莉與魔女之花》，原裝日語版有杉咲花、神木隆之介、天海祐希、滿島光及遠藤憲一配音，粵語配音版有蘇麗珊。今個聖誕(12月21日起)日語及粵語版同步公映！

蘇麗珊配音唔得, 聽佢配Moana

好想睇，有冇成人場

我會睇原音

第三度殺人
當文藝片睇，比我預期好，比同類日本片水準高，好過《怒》《惡人》《凶惡》
估唔到是枝做到咁有張力既文戲，當然有進步空間

是枝拍畫面風平浪靜但角色情緒豐沛洶湧嘅文戲係有一手
不過收得好密吓，近年拍親都係小朋友，親子戲
本來聽講呢套好唔得，睇嚟都可以唔駛太失望

今日FCP個場導演都有黎做Q&A

唯一失誤只係冇講清楚每個人物思路，但係你見到福山同觀眾咪一樣R爆頭，個犯同條女都有講動機架，視乎你信唔信，冇必要有一個「官方答案」
呢種含糊某程度係是枝想講既人性，先入為主既觀念、話語可信性影響他人對自己善惡判斷，再引申去法制、死刑
第三度「殺人」命題係死刑，唔係真相

3個小生去送殯

我諗主要都係想配合返愉景呢個用親子為主題既商場
個商場星期六日都多一家大細行既，加上隔離中染開左IKEA又多左人流

《大樂師．為愛配樂》

每當人生的低谷，以為會失去所有的時候，音樂總會成為最好的朋友⋯⋯一個「人生失敗組」，遇上隱世唱作新人，失意人相遇相知。 一首〈沒聽過的歌〉，改寫咗阿勇同子牧嘅命運⋯⋯

．金像組合！鄭中基 × 金培達「一聲一戲」跨界合作，前所未有！
．演技大戰！顏卓靈、周秀娜、姜皓文、白只攜手演出。
．創新破格！由導演馮志強同名小說改篇。
．環繞音效！本場次將以Dolby Atmos音效版本放映。

預告片：youtu.be/ejBM365IshI

上映日期：2018年1月4日

daddy Homes 2
唔知有無第一集咁好笑呢

笑死
不過最正係人物多左都keep到有鮮明既性格，雖然最唔鮮明係兩個老婆

UA好仆街 murder on the orient express唔可以積分睇

上次男女單打戰都唔用得

原來無認錯，Megan真係Lucifer入面個細路女

仆佢個街會員冇折
連東亞優惠都冇

Fox 同UA 炒大獲？

痴線 冇折真係趕客

今期七套暫時睇左四套都無乜邊套覺得蝕唔應該睇
breathe就睇個事跡同演技
wonder就全方位佳作黎
dh two就真係夠晒好笑
22年告白 扭橋有驚喜

有無人去過又一城1院同銅鑼灣jp
邊個院ge螢幕大d
諗緊脫離ua之後join mcl定cinema city好

其實好似邊到方便你多啲
我自己就玩mcl同ua
mcl係屋企附近冇野做去就可以去睇
Ua貪佢有齊旺角尖沙咀銅鑼灣

我公司係近九龍塘
所以join MCL
UA 有40000分 要清
所以keep 住
百記多小眾戲 所以有
拎左Movie Movie 個free member
有2張免費飛
九展想走 因為福利大減

又一城1院
mcl個會員幾抵，大約$180入會送大量優惠劵（有兩張直接換飛，兩張買一送一）
積分就一張2d 5分，60分就換到一張平日2d戲，早場又只係$50，所以最平用夠$600就換一張飛

認同真相唔重要，留返俾觀眾自己諗 但係覺得佢將拍親情倫理片果種風格擺落呢套戲唔係好work，冇乜位可以回味 頭個半鐘真係好長好慢 好彩後面越拍越有張力，役所廣司啲戲 最深印象係雪地，人頭疊影

愛不由自主上既機會大唔大
男女主角都係紅果類

呢套唔睇冇損失真係

我都覺
大卡士戲通病
劇本出事

屌原來係說教片黎
無講邊套，唔好話我劇透

細字pls
想知

東方快車 個真相feel好有因果報應味道 等我仲估兇手估得咁高興

我睇到一半都估到個結局 但個人幾鍾意開頭上車前個拍攝手法 好流暢吸引人睇

好彩最尾都有個主謀，唔係既話真係膠到核爆，成車人巧合到都係depp仇家心諗做乜野事

我欣賞佢唔算好煽情

第三度殺人所指既第三度
大家會思考係咩

你咁樣講一講，原來戲名係咁解，仲諗緊點第三次
上面話好睇過怒，我又唔覺，整體怒都係好d

我諗係咪殺死左一啲
一啲無形既野基於重盛對三隅既信任但係個ending
我都係覺得怒好睇啲既

第三次係司法制度判咗役所廣司死刑

敢問《怒》好係邊

深度上呢套好啲

即係福山呢套

Coco唔錯，橋段同Up好似
西班牙文歌好聽，有啲粵語歌都好，但又有啲想聽原版
開頭段Frozen短片都好
人設同視覺效果靚，粵語版歌好聽，難怪咁收得

哇聽完巴打講果個解釋
我諗返出庭福山抹面果個位喻意咩了，好神

COCO的確唔錯
我以為佢講追夢, 點知重點係親情, 仲令我喊左幾野
佢個極樂世界設計都幾正
粵配都唔差, 估唔到許志安又配得幾好, 首remember me唱得好聽

btw 我睇果場preview冇frozen

我睇免費優先場 無播frozen
我都覺得似up

同意
第三度 有深度

個人認為第三度殺人有深度好多
怒只不過係借一連串故事去包裝一個好簡單嘅主題，雖然個主題帶出嗰下好有力，但個感覺似係睇到一個位突然明白「哦，原來你想講呢啲」
第三度殺人由頭到尾都緊扣個主題，一層層剝開嗰份震撼感比較得小弟歡心

福山由打份工既心態到真係關心個client

睇完Coco，遲下想買埋隻碟
唔知香港版bluray有無得揀原版配音

港版通常有

12月28日
大佛普拉斯
姆明大電影: 冬日樂園

1月4日
120 Beats Per Minute (心動120)

1月18日
I, Tonya (冰之驕女)

但怒個節奏好好多
我明是枝佢想講d乜
但成套戲頭半去得太慢,後半急到一黎就兩個twist位

西班牙電影節 the invisible guest

香港唔上 可惜

白色女孩
14-12-2017 上映

金馬獎三項大獎得主《老獸》殺到嚟香港、闖到入BC！
導演周子陽、男主角涂們仲會嚟BC以下場次做映後分享！影迷快啲撲飛喇！

《老獸》12月特別放映！
購票請往︰

日期︰12月12日（二）
時間︰7:25PM
地點︰百老匯電影中心

榮獲三大金馬獎
⭐最佳男主角
⭐最佳原著劇本
⭐國際影評人費比西獎

MCL 德福戲院升格登場 增設 Dolby Atmos + MX4D

內部裝修及升級完成之後，MCL 德福戲院維持 6 個影廳，但全部影院的投影系統均升級為 Sony Cinealta 4K 投影機，令每一間戲院也可上映超高清解像度電影，而座位也全部用上劇院式階梯設計之皮革座椅，確保所有觀眾的視野不受遮擋。

當中 2 號院及 3 號院就被冠名為「House FX」，分別設有 155 及 151 個座位（各自包括 4 個輪椅位），所有座位均用上美國 Buttkicker 震動椅子系統，感應到特定的低頻時就會隨之而震動。而更重要的是這兩間 House FX，均加裝了 Dolby Atmos 物件導向環繞聲系統，並同樣採用 21.4.12 喇叭架構，票價卻與普通影廳相同，令這兩個影廳的吸引力大大提升。

除「House FX」之外，MCL 德福戲院的 1 號院更將會繼太古康怡 Grand Kornhill Cinema 4 號院之後，成為全港第二間 MX4D 戲院。1 號院全院共設 104 個 MX4D 座位（另設 4 個輪椅位），以 4 個座位為一排，每個座位都能夠提供合共 11 種動感特組，分為「影院特效」及「座位特效」兩種，前者包括吹風、閃光、煙霧 3 種特效，而後者則有掃頸、戳背、氣味、噴水、震動、彈跳、噴氣及掃腳共 8 種效果。對於熱愛體驗 4D 觀影效果的電影迷，MCL 德福就可讓你在九龍區體驗到 MX4D 這種技術的效果。票價方面，MCL 德福戲院的 MX4D 票價則與 Grand Kornhill Cinema MX4D 相同，成人票價為 $145（2D）及 $160（3D），而學生、小童及長者優惠票價則為 $125（2D）及 $140（3D）。

換張煩到震既櫈就收到貴一貴

天馬電影倉底貨「我們遇見松花湖」星期四上映

零宣傳

係咪真係裝修完，我見佢整極都唔想完咁
星期日睇東方快車仲係圍左版

估唔到朗豪早場上騙中騙唔上成龍
仲好，意外收獲

又上水了

The Room香港放映場定咗喺1月12日晚上9半同1月13日晚上8點舉行。

12月12日中午12點會喺page度開放訂票link，麻煩大家多多支持。

UA 今日仲未出星期四時間表

依家啲戲院得返好少閒日會放九點檔早場
係無人返工定成本問題

1月 6日
猜猜我是誰

準備ko埋今個星期最後一集

今個禮拜新戲
血觀音
看不見的情人
C奶同學會2
女士復仇
騙中騙
帶我去月球
燦爛這一刻
慾望鬱金香
英倫對決
地球：奇妙的一天

帶我去月球
劇情一般套路
但配合張雨生的歌
好好聽

1 5 會睇
3 睇左 好笑過第一集
係左三媽右三媽
6 懷念雨生
8 10 2？可能睇
9 成龍做嚴肅
4 7 pass

【金馬獎最大嬴家《大佛普拉斯》12月28日香港公映】

第54屆金馬獎10項提名
榮獲最佳改編劇本、最佳新導演、最佳攝影、最佳原創電影歌曲、最佳原創電影音樂5項大獎

📺 嘻笑怒罵揭示台灣社會最深層黑暗
📺 黑白畫面帶出貧富懸殊的「彩色」生活

優先場再加開，你準備好未？
📍12月17日 (六) The Grand戲院 4pm

今晚睇完女士復仇
上次老笠頂多叫舞台劇d者，點知今次連故事都無

全部院d 時候西到

火火

無啦啦整套印尼片出嚟

邊間發行？

rolemodel 上年又係失驚無神上咗兩套韓片，順利成為全年票房最低嘅電影

完全無宣傳就唔好上啦
12月聖誕節前慘成倉底散貨期

有邊間院上？

屌
如果係rm咁可能得starcinema會排啲勁鳩既每日一場咁，上年都係架啦

Star cinema 星期五都無呢套
是寶石？L?

哇咁大獲
會唔會嘉禾，之前VIP都係偏到得嘉禾先有我都費事睇

VIP 有star cinema
我扣MCL 分睇

今日終於都睇咗
前半感情舖墊太仔細 對比後半想討論嘅複雜主題唔平衡
同埋單案嘅蛛絲馬跡好明顯，一路睇會一路覺得點解無人對呢啲事有疑問，無人對真相有興趣
覺得導演已經將所有證據攤晒出嚟
同意前面所講怒及唔上第三次殺人
怒係三段故仔演員演得好，串埋一齊嘅命題簡單咗啲，反而唔及支線深刻
第三度殺人後座力勁好多

今日原來有12套戲上

2017 新片上映時間 更新至 7.12.2017
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

12月7日
女士復仇
燦爛這一刻
血觀音
帶我去月球
騙中騙
我們遇見松花湖
怨靈
Angel (看不見的情人)
Tulip Fever (慾望鬱金香)
The Foreigner (英倫對決)
A Bad Moms Christmas (C奶同學會2)
Earth: One Amazing Day (地球：奇妙的一天)
S Is For Stanley (寇比力克：緣途有我) (特別放映)

12月8日
101習醫奇兵

12月10日
香港大師

12月12日
老獸(特別放映)

12月14日
相愛相親
白色女孩
小馬寶莉大電影
東京夜空最深藍
明天，我要和昨天的妳約會
阿媽，今晚食乜餸？ (The Grand獨家放映)
All I See Is You (婚裂誘惑)
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

12月21日
奇門遁甲
瑪莉與魔女之花
Paddington 2 (柏靈頓2)
The Greatest Showman (大娛樂家)
Jumanji: Welcome to the Jungle (逃出魔幻紀：叢林挑機)

12月28日
脫皮爸爸
大佛普拉斯
姆明大電影: 冬日樂園
Coco (玩轉極樂園)
Stronger (生命因妳更強)

12月29日
妖妖鈴

2018 新片上映時間

1月4日
大樂師．為愛配樂
亞人
Darkest Hour (黑暗對峙)
Suburbicon (堅離地死人劫案)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
120 Beats Per Minute (心動120)
Beyond Skyline (天凶之城：末日救贖)
Insidious The Last Key (兒凶4：鎖命怨靈)

1月6日
猜猜我是誰

1月11日
以青春的名義
妖貓傳
與神同行
老師！、、、我可以喜歡你嗎？
The Disaster Artist (荷里活爛片王)
Mark Felt (竊密風暴)

1月18日
藍天白雲
黃金花
I, Tonya (冰之驕女)
Pitch Perfect 3 (完美巨聲幫3)
Three Billboards Outside Ebbing, Missouri (廣告牌殺人事件)

1月25日
Downsizing (縮水人間)
The Maze Runner: The Death Cure (移動迷宮：死亡解藥)

聲稱1月
解憂雜貨店 (華語版)
Home Again
The Post (戰雲密報)
Wonderstruck (童幻逆緣)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)

2月1日
Shape of Water (忘形水)

2月8日
Fifty Shades Freed (格雷的五十道色戒3)

2月13日
Black Panther (黑豹)

2月15日
棟篤特工
黃金兄弟
我的情敵女婿
Ferdinand (快D啦牛牛)

2月16日
捉妖記2
西遊記女兒國

2月22日
Annihilation (滅。境)

聲稱2月
Molly's Game (莫莉遊戲)

3月1日
Red Aparrow (紅雀特工)

3月15日
Tomb Raider (盜墓者羅拉)

3月29日
Pacific Rim Uprising (悍戰太平洋2：起義時空)
Ready Player One (挑戰者1號)
Sherlock Gnomes (神探福爾摩侏)

聲稱3月
Mary Magdalene
Peter Rabbit (比得兔)
A Wrinkle in Time (第五次元)

4月19日
Rampage (末日困獸戰)

5月10日
A Quite Place (無聲絕境)

6月7日
Jurassic World: Fallen Kingdom (侏羅紀世界：迷失國度)

7月12日
Incredibles2 (超人特工隊2)

聲稱暑假
Hotel Transylvania 3: A Monster Vacation (鬼靈精怪大酒店3：怪獸旅行團)

待定
一步之謠
Parks
低壓槽
紅海行動
閨蜜2之單挑越南黑幫
再審
尋找一生未完的約定
分貝人生
告別之前
Loveless
Sleepless (單打毒鬥)
Unlocked (恐襲解碼)
In the Fade
The Square
Woodshock
Jupiter's Moon
April's Daughter
Berlin Syndrome
A Man of Integrity
The Florida Project
The Man with the Iron Heart
Last Flag Flying (3個小生去送殯)
Lady Bird
Call Me By Your Name (以你的名字呼喚我)
All The Money In The World (萬惡金錢)
12 Strong (12壯士)

套騙中騙cut左片？
wiki 143min 依家無兩個鐘完左
BTW爛尾

Thank You For Your Service (榮歸以後) 1月18日
Unlocked (恐襲解碼) 1月18日
All The Money In The World (萬惡金錢) 1月25日
Home Again (緣來無限期) 1月

Call Me By Your Name (以你的名字呼喚我) 2月

Phantom Thread 3月

Avengers: Infinity War (復仇者聯盟3：無限之戰) 4月26日

恐襲解碼
不過算啦呢啲題材其實又唔會特別out既
始終恐襲呢啲野係仲存在

再審 得利直接出咗碟

韓國電影館睇左 姜河那

下套出碟應該係兩個世界
得利啲做野風格越黎越膠

女士復仇 完全失望之作 劇情散 拖戲黎拍 仲要玩得唔夠盡 個結局 反而班演員做得好好 客串幾分鐘既森美同Eric Kwok好搶戲

係咪仲衰過老笠

樂基兒個body
但連對白都講唔掂

老笠各方面都完勝女士復仇

【12月特別放映】《OASIS: 超音速傳奇》 OASIS: SUPERSONIC

《極速傳奇 — 冼拿》、《AMY》奧斯卡金獎監製再次操刀製作名人傳奇。英國搖滾班霸Oasis首部完整紀錄，不認識的需要知道，認識的更需要回味。90年代出道即紅遍全球，爆紅速度史無前例，首張大碟《Definitely Maybe》你無可能未聽過，其後的八張單曲及八張專輯無一不是NO. 1，更屢破銷量紀錄！但如所有天團一樣，人紅是非多，總有解散的一天，樂隊靈魂結他手Noel Gallagher和弟弟主音Liam的不和逐漸浮面。2009年，兩兄弟在後台大打出手後樂隊一夜解散，從此各自發展。電影以Oasis 首支發行單曲《Supersonic》命名，收錄Noel和Liam拆夥後的絕密剖白和首度曝光片段，讓樂迷重溫Oasis成名點滴，細味90年代的搖滾狂熱﹗

From Sony：

蘋果日報 娛樂新聞報導：
洛杉磯影評人協會（L.A. Film Critics）電影頒獎禮下月中舉行，大會先行公佈賽果，被視為明年奧斯卡大熱的《以你的名字呼喚我》（Call Me By Your Name）贏最佳電影，是繼日前揚威葛咸電影頒獎禮後再添殊榮。
片中21歲新星添麥菲查洛美（Timothée Chalamet）同時封帝。

《#以你的名字呼喚我》(#CallMeByYourName)
2018 年3月獻映

遲到好過無到

《血觀音》
私心都係鐘意《大佛普拉斯》多d，但係《血觀音》都係幾唔錯的作品，成個故事好癡線，演員又演得唔錯，可能冇乜驚人場面但係故事內裡的野係幾精彩

唔cut 變三級？

原本11月

找seed 睇先

卡拉ok個段好霸氣

原片有啲咩，不過套野啲節奏又好似怪怪地
好似真係少左啲野咁
BTW點解玄彬呢套同秘密任務比個樣差咁遠
諗左好耐係咪佢黎

我插播

唔好劇透 唔該

屌原來香港上咗刪剪版？

開頭要集中少少
出好多人 關係又未清 又突然跳黎跳去
跟唔切係有d吃力 但套戲係正
岩岩係電影中心睇三點場

等緊過ifc睇埋慾望

無剪，只係有場口要mask左

【第23屆美國影評人之選大獎 Critics’ Choice Awards 提名名單】
由Golden Scene榮譽發行的兩套新片在Critics’ Choice Awards中榮獲四項提名！
《生命因妳更強》(Stronger) 12月28日上映
🔹最佳男主角 - 積佳蘭賀 (#JakeGyllenhaal)
========
《歡迎光臨夢幻樂園》(The Florida Project) 2018年上映
🔹最佳電影
🔹最佳男配角 - 威廉達福 (#WillemDafoe)
🔹最佳新演員 - 布魯克林普斯 (#BrooklynnPrince)
========
頒獎典禮將於明年1月舉行，希望到時會有好消息啦！

#生命因妳更強 #Stronger #歡迎光臨夢幻樂園 #TheFloridaProject

日本電影慾望List：
她不知道那些鳥的名字
DESTINY 鎌倉物語
啊，荒野

有無人知愛不由自主有無片商買左

呢3套都想睇

她不知道那些鳥的名字安樂買左

高先好似買咗下年上

good news

英皇套賀歲片「我的情敵女婿」拉埋UA落水
母公司立基跨媒體有份出品

玩到咁都係唔夠安樂揪

波蘭斯基套新戲係咪延遲上映
之前明明話12月上，但而家好似無咗件事咁

安樂係咪uber？

之前睇wmoov話12月，但係個網信一成都死

安樂派出Uber應戰

係咪狂迷嗰套

唔係掛呢套我想睇

洲立就黃金兄弟
西遊記星皓應該繼續同新寶發行

暫時得返嘉樂同天馬未有代表

李思捷套一家大晒無曬聲氣既

應該係拍畀自己欣賞

棟篤特工
今年賀歲最睇好呢齣，雖然流出trailer幾一般吓

唔好再早d
大陸周地開心版

脫皮爸爸再次收皮

抄kingsman
希望子華神唔再做票房毒藥

不如算鳩數啦

明明下半年D港片咁弱都唔上

脫皮爸爸 閨蜜2 綁架 單打毒鬥

今年仲有咩走數電影？

港產脫極都會上既
最少唔似外國搵唔到期擺耐少少就會抽起出碟先

Intercontinental Films Distributors (HK) Ltd.

《戰雲密報》囊括「全美影評人協會大獎」8項提名
包括：「最佳電影」、「最佳導演」、「最佳男主角」、「最佳女主角」、「最佳整體演出」、「最佳原著劇本」、「最佳剪接」及「最佳配樂」！
《戰雲密報》 2月 步步為營

#ThePost #MerylStreep #TomHanks #StevenSpielberg
#史提芬史匹堡 #梅麗史翠普 #湯漢斯

UA Maritime (UA青衣城) 1月開

6個影廳提供超過600個座位
配備D-BOX、杜比全景聲 鐳射投映設備

另外糖街CC 叫Cinema City Victoria

連奇門遁甲都改檔1月4日

用嘉禾換UA真係冇乜分別

一塊爛屎 換另一舊爛屎

點都好過嘉禾嘅。

騙中騙 算係咁
但不停扭橋 有d 累

但係玄彬個樣真係唔同左

呢套16年，即係秘密任務靚左？

屯門做到幾時

咦可能係中文wiki錯，因為韓英都係話套戲得117分鐘

ua係青衣開 咁東涌咪唔會開返ua我個vip得物無所用 有冇消息講會開邊間?

下？原來咁耐架？

東涌有冇返戲院都成問題
遲下機場冇埋仲死

嘉禾只有the sky最好
UA? 不了

我睇到寫住2016

聽日鬱金香,後日英倫

我聽日 光、血觀音
後日 鬱金香
星期二 Paddington 2

邊套舊d ?

秘密任務17年頭

如果真係整左係騙中騙整之前嘛,好撚柒完全唔似佢
定咁岩果陣唔舒服水腫果啲野

BTW朴誠雄
熟口熟面
但一時記唔起佢流氓檢察官個角色即係邊個?

馬sir未睇光
等睇你會點評套戲

Yes 佢好腫

tulip fever又幾精彩

雖然有tvb式誤會但係拍得緊湊且有追看性
以為christoph waltz做奸但其實好有情有義，成套戲最慘係佢

老爺又唔衰既，對比返lady Macbeth果套又類似咁樣窮女嫁比有錢佬，果套啲老公就係本身太差搞到老婆偷食又下殺機

淨係臨尾肯寬恕果對狗男女已經夠晒好人

直頭係聖人
得知真相時異常冷靜
仲要留返間大屋俾maria

光 好慢
對白太作狀

不過渣住口述電影個光環又唔想屌得咁盡
不過係無河瀨直美風格，似一般愛情片

老實講我去睇果陣覺得個節奏慢到訓左半個鐘 醒返再睇直頭唔明套野想講咩

佢啲鏡頭好撚搖又長期close up主角大頭
睇得好辛苦
男女主角條感情線好突兀
唯一有趣就係個電影旁白討論會

咁我又無訓，不過確實套野又真係無乜中心思想，好似想觀眾自己思考不過留白可能留多了

咁我公道啲，呀男人喺地鐵坐車坐到變左全盲果個moment又幾煽情既

我係因為好想知佢地做乜鳩而堅持冇訓
而最後依然唔知套戲想點

Coco

[img]圖片網址[/img]

明明係11月尾上 講到變上年

其實邊有可能扮到大肚9個月個老公又唔覺

粵語配音如何 ?

咁就奇喎，2016係我喺戲院入面睇戲時片頭片尾見到

許志安表現算預期以上

係咪認錯第二套

唔係啦，最近韓片真係得呢套

係咪VIP / REAL

我無睇呢兩套
VIP嫌僻，real我嫌燒仔中國3d

我睇英文版
好多西班牙文

血觀音

導演解話仲話係勵志片

出得到海都上唔到岸

睇完coco大喊左

屌你英倫對決一完場嚇到急急腳走
好撚難聽既成龍歌

唔好劇透

我睇preview 全場笑左

我好d
訓左一次 5分鐘左右

有一度
講佢練功又係笑位黎

但係bc 睇
聽到呵欠聲連連

我算係可以大約講返套戲做左啲咩不過唔係好明佢做咩

套戲都有陣強國味

X 2

2個主角好無火花

慾望鬱金香

角色性格刻劃乏善可陳

女主角份人易變到

變得來可以無交代無描寫

年尾來了
可以歸納今年電影頒獎典禮大熱
1. Call Me By Your Name (以你的名字呼喚我）
2. The Shape of Water (忘形水）
3. The Post (戰雲密佈）
4. Darkest Hour (黑暗對峙）
5. Stronger (生命因你更強）
6. Molly’s Game (莫莉遊戲）
7. Three Billboards Outside Ebbing, Missori (廣告牌殺人事件）

8.荷里活爛片王

唔多見報導？

金球獎喜劇影帝James Franco十拿九穩，奧斯卡影帝+改編劇本都大機會入圍
另外Dunkirk, Get Out, Lady Bird都係熱門
仲有我個人最期待既Phantom Thread，不過我估下場同The Master差唔多，只冀望拎個服裝獎+音樂獎(Jonny Greenwood )

聽晚公布金球獎
Wait and see

唔講都唔記得，呢排太忙

慢慢來

劇本其實好台灣鄉土劇
好多位太畫出腸
3位女演員救返好多

真係替大佛普拉斯唔抵

有冇人知星影匯下年會唔會改換飛需要的積分

1月1日應該有啟示

如果係咁 我等300分換票証好過

由高級影評人選出，13 分鐘讓你看完本年度 25 部最佳電影！

畫出腸都已經有人唔知最後個女人即係果個𡃁妹
完場後聽到有人問
其實真係好明顯
跳完火車，好久之後，影住對陶瓷腳，望埋個樣，已經估到9成
再入病房，再加回憶，可以肯定

可唔可以唔好講劇情

你睇左未？
講左應該都冇影響

我雖然睇左
但都覺得可以細字轉顏色
始終有人未睇

就係未睇，一入嚟就見到，要洗腦
今個禮拜外遊，要等下星期追番堆戲

其實我覺得好影響喎

Ok sorry冇下次

結局嚟架喔清

不過都唔係重點

Wonder
成套戲其實可以再縮短啲 不過都好好睇好warm 同埋Jack Will好靚仔

想睇the Post

娛藝(UA) 院線宣布來年將陸續開設三家新戲院，分別座落於青衣，以及十多年一直零戲院的兩區 ——深水埗及大埔。
當中UA青衣城將於明年一月開幕，而UA深水埗則位處福榮街黃金大廈，料明年上半年開幕，至於UA大埔超級城預計2018年第四季或2019年上半年。

想睇程度：water>three>darkest>lady bird>i tonya>post>disaster>call me>molly>phantom
>stronger

我都覺

你無左太古沙田
咪要去SSP

還有the florida project
全部都想睇

係喔，呢套都超想睇

金球獎公佈左提名

Best Motion Picture, Drama

Dunkirk （鄧寇克大行動）

The Post （戰雲密報）

The Shape of Water （忘形水）

Call Me by Your Name （以你的名字呼喚我）

Three Billboards Outside Ebbing, Missouri （廣告牌殺人事件）

Best Actress in a TV Series, Drama

Elisabeth Moss, The Handmaid’s Tale

Claire Foy, The Crown

Maggie Gyllenhaal, The Deuce

Caitriona Balfe, Outlander

Catherine Langford, 13 Reasons Why

Best Actor in a Motion Picture, Musical or Comedy

Steve Carell, Battle of The Sexes

Ansel Elgort, Baby Driver

James Franco, The Disaster Artist

Hugh Jackman, The Greatest Showman

Daniel Kaluuya, Get Out

Best Supporting Actor in a Motion Picture

Willem Dafoe, The Florida Project

Armie Hammer, Call Me by Your Name

Richard Jenkins, The Shape of Water

Christopher Plummer, All The Money in the World

Sam Rockwell, Three Billboards Outside Ebbing, Missouri

Best TV Series, Drama

The Handmaid’s Tale

This Is Us

The Crown

Game of Thrones

Stranger Things 2

Best Supporting Actress in a Motion Picture

Mary J. Blige, Mudbound

Holly Hunter, The Big Sick

Allison Janney, I, Tonya

Lesley Manville, Phantom Thread

Laurie Metcalf, Lady Bird

Best Original Song – Motion Picture

Best Actor in a TV Series, Drama

Freddie Highmore, The Good Doctor

Sterling K. Brown, This Is Us

Jonathan Groff, Mindhunter

Jason Bateman, Ozark

James Franco, The Deuce

Best Motion Picture, Musical or Comedy

The Big Sick

Get Out

The Greatest Showman

I, Tonya

Lady Bird

Best Actor in a Motion Picture, Drama

Timothée Chalamet, Call Me by Your Name

Jake Gyllenhaal, Stronger

Tom Hanks, The Post

Daniel Day-Lewis, Phantom Thread

Gary Oldman, Darkest Hour

Best Actress in a Motion Picture, Musical or Comedy

Judi Dench, Victoria & Abdul

Margot Robbie, I, Tonya

Saoirse Ronan, Lady Bird

Emma Stone, Battle of the Sexes

Emma Watson, Beauty and the Beast

Best Actress in a Motion Picture, Drama

Annette Bening, Film Stars Don’t Die in Liverpool

Jessica Chastain, Molly’s Game

Sally Hawkins, The Shape of Water

Frances McDormand, Three Billboards Outside Ebbing, Missouri

Meryl Streep, The Post

Best Director – Motion Picture

Best Motion Picture, Drama

Dunkirk

The Post

The Shape of Water

Call Me by Your Name

Best Actress in a TV Series, Drama

Elisabeth Moss, The Handmaid’s Tale

Claire Foy, The Crown

Maggie Gyllenhaal, The Deuce

Caitriona Balfe, Outlander

Catherine Langford, 13 Reasons Why

Best Actor in a Motion Picture, Musical or Comedy

Steve Carell, Battle of The Sexes (男女單打戰）

Ansel Elgort, Baby Driver （寶貝神車手）

James Franco, The Disaster Artist （荷里活爛片王）

Hugh Jackman, The Greatest Showman （大娛樂家）

Daniel Kaluuya, Get Out （訪。嚇）

Best Supporting Actor in a Motion Picture

Willem Dafoe, The Florida Project

Armie Hammer, Call Me by Your Name （以你的名字呼喚我）

Richard Jenkins, The Shape of Water （忘形水）

Christopher Plummer, All The Money in the World

Sam Rockwell, Three Billboards Outside Ebbing, Missouri （廣告牌殺人事件）

Best TV Series, Drama

The Handmaid’s Tale

This Is Us

The Crown

Game of Thrones

Stranger Things 2

Best Supporting Actress in a Motion Picture

Mary J. Blige, Mudbound

Holly Hunter, The Big Sick （情人眼裡巴基斯）

Allison Janney, I, Tonya （冰之驕女）

Lesley Manville, Phantom Thread （霓裳魅影）

Laurie Metcalf, Lady Bird

Best Original Song – Motion Picture

Best Actor in a TV Series, Drama

Freddie Highmore, The Good Doctor

Sterling K. Brown, This Is Us

Jonathan Groff, Mindhunter

Jason Bateman, Ozark

James Franco, The Deuce

Best Motion Picture, Musical or Comedy

The Big Sick （情人眼裡巴基斯）

Get Out （訪。嚇）

The Greatest Showman （大娛樂家）

I, Tonya （冰之驕女）

Lady Bird

Best Actor in a Motion Picture, Drama

Timothée Chalamet, Call Me by Your Name （以你的名字呼喚我）

Jake Gyllenhaal, Stronger （生命因妳更強）

Tom Hanks, The Post （戰雲密報）

Daniel Day-Lewis, Phantom Thread （霓裳魅影）

Gary Oldman, Darkest Hour （黑暗對峙）

Best Actress in a Motion Picture, Musical or Comedy

Judi Dench, Victoria & Abdul （維多利亞女王：日不落奇緣）

Margot Robbie, I, Tonya （冰之驕女）

Saoirse Ronan, Lady Bird

Emma Stone, Battle of the Sexes （男女單打戰）

Emma Watson, Beauty and the Beast （美女與野獸）

Best Actress in a Motion Picture, Drama

Annette Bening, Film Stars Don’t Die in Liverpool

Jessica Chastain, Molly’s Game （莫莉遊戲）

Sally Hawkins, The Shape of Water （忘形水）

Frances McDormand, Three Billboards Outside Ebbing, Missouri （廣告牌殺人事件）

Meryl Streep, The Post （戰雲密報）

Best Director – Motion Picture

Best Motion Picture, Drama

Dunkirk （鄧寇克大行動）

The Post （戰雲密報）

The Shape of Water （忘形水）

Call Me by Your Name （以你的名字呼喚我）

Emma Stone 有提名最佳女主角？

乜料

今年最難估劇情片女主角

梅姨
Annette Bening

Jessica Chastain
Sally Hawkins 我都好中意

廣告牌 女主角 夠發揮

樓上啲提名好多出錯wor，咩source

Forbe

自膠

Woody Allen新作Wonder Wheel香港譯做《奇幻摩天輪》
Golden Scene喺fb自抽"活地亞倫不再情迷"

細字轉色是常識吧？
咩叫唔係重點啫？照顧下其他人嘅感受好無？

【#金球獎 #最佳外語片 入圍名單】
第75屆金球獎（75th Golden Globe Awards）剛剛公佈入圍名單，最佳外語片5部候選電影中有4部將由安樂影片發行，包括：
瑞典《方寸見人心》 (The Square)
智利《神奇女郎》(A Fantastic Woman)
俄羅斯《Loveless》
德國《In the Fade》
賽果將於香港時間下月8日公佈！敬請密切留意映期。

呢個譯名有水準

呢套終於有得上

叫返情迷摩天輪都得啦

剛公佈金球獎提名，下列電影香港是由 Fox 發行的，並已安排陸續上映。

*《大娛樂家 The Greatest Showman》*
*香港 2017/12/21 聖誕上映*
最佳影片 (喜劇/音樂劇組別)
最佳男主角 (喜劇/音樂劇組别)
最佳原創歌曲

*《廣告牌殺人事件 Three Billboards Outside Ebbing, Missouri》*
*香港 2018/1/18 上映*
最佳影片 (劇情片組别)
最佳導演
最佳編劇
最佳女主角 (劇情片組别)
最佳男配角
最佳原創音樂

*《忘形水 The Shape of Water》*
*香港 2018/2/01 上映*
最佳影片 (劇情片組别)
最佳導演
最佳編劇
最佳女主角 (劇情片組别)
最佳男配角
最佳女配角
最佳原創音樂

*《快啲啦牛牛 Ferdinand》*
*香港 2018/2/15 賀歲上映*
最佳動畫
最佳原創歌曲

另外已落畫又榮獲角逐的，包括：

*《男女單打戰 Battle of the Sexes》*
最佳男主角 (喜劇/音樂劇組別)
最佳女主角 (喜劇/音樂劇組別)

*《波士BB The Boss Baby》*
最佳動畫

忘形水咁遲先上 又等贏左獎儲口啤

無講屯門做到幾時？

《恐襲解碼》"UNLOCKED" 1月11日 倫敦淪陷

變形金剛》系列賣座監製 反恐諜戰絕地搶攻

倫敦是歐洲文化中心，同時也是世界金融中心，所以遭受恐怖襲擊的機會遠高於其他城市。早前倫敦又再發生恐襲事件，造成多人死傷，恐怖份子真的令人防不勝防！電影界亦多次以恐襲事件為題材，告訴觀眾恐怖主義的可怕。今次，這個國際大都會將面臨另一波恐襲，而且更是殺人於無形的生化襲擊！由《叛諜狂花》(Salt)、《深海浩劫》(Deepwater Horizon)及《變形金剛》(Transformers)系列金牌監製羅倫素(Lorenzo di Bonaventura)打造的最新動作鉅獻《恐襲解碼》(Unlocked)，將帶領觀眾進入爾虞我詐的間諜世界，驚心動魄地經歷恐襲發生前的生死倒數時刻！

主演：露美慧柏絲、奧蘭度布林、米高德格拉斯、東妮歌莉蒂、尊麥高維治
導演：米高艾特
級別：IIB
片長：98分鐘
語言：英語(中文字幕)
片種： 動作 | 劇情

Sundance Friday 返來了～
今次為香港觀眾特別策劃 Sundance Friday: My First Dance -
由2018年1月12日至2月2日，逢星期五都可以在星影匯重溫幾位國際級大導演當年初登辛丹斯之作，包括：昆頓塔倫天奴的《落水狗》、基斯杜化路蘭《凶心人》、以及尊拿芬迪頓及維拉莉科莉絲的《陽光小小姐》，絕對是在大銀幕觀看經典電影的難得機會！
Sundance Friday: My First Dance 門票現已有售！而為鼓勵更多年輕觀眾入場欣賞幾部經典作品，凡持有有效全日制學生証人仕可獲半價優惠！
購票 ▷▷

早左架啦
原本3月1

Emperor Cinemas 英皇戲院

【《小馬寶莉大電影》優惠票價$50】
錯過左《小馬寶莉大電影》優先場嘅您，記得留意我地聽日開售，因為英皇戲院推出優惠票價，無論大人小朋友睇《小馬寶莉大電影》正場都係$50！林嘉欣、欣宜同天佑分別聲演友誼公主紫悅、狂風指揮官同埋精靈貓貓卡珀。睇睇配音背後嘅故事啦！

相愛相親居然係百記獨家，仲要上得3個院

冇獎攞 待遇點會好

兩年前念念都應該無咁少場
不過電影中心宣傳好落力，成塊board畀晒佢

今個星期連埋心動一齊睇

為慶祝CANDY PARK BY CINEMA CITY即將開幕，CINEMA CITY將於2017年12月16日至17日一連兩日，推出開心天倫樂「開幕優惠套票」，讓戲迷以$80購買「買一送一」2D電影換票証，包括一張正價換票証及一張兒童/學生換票証、或選擇以$100購買「一套兩張」正價2D電影換票証，套票限量500套。另外戲迷更可即場以$28加購「單人爆谷餐換領券」乙張，先到先得，大家萬勿錯過！

開幕套票優惠資料
發售日期：2017年12月16日至17日
發售時間：上午11時

售賣地點：CANDY PARK BY CINEMA CITY地下售票處

(荃灣愉景新城第一層1036號舖)

＊只接受現金交易

今個禮拜新戲
星球大戰-最後絕地武士
相愛相親
老獸
阿媽今晚食乜餸
明天我要和昨天的你約會
小馬寶莉大電影
婚裂誘惑
東京夜空最深藍

星戰、6 不會睇

2 3 睇左 金馬影帝 張姐

4 7 有coupon

5 會清UA 分

婚誘 聽聞一般 考慮中

最後機會
再上唔成影碟舖見

今個禮拜定十二月聖誕做優惠，cc早場平左

呢套我岩岩睇左trailer有啲畫面好花巧好鬼，應該有一定機會會睇完屌晒鬼

婚裂誘惑？

嗯嗯

數碼港一院換左銀幕，中國巨幕黎，4K 雙激光機 ，atmos，今日終於開發布會了。

今日見到有巴士車身廣告

12月22日
湯馬仕大電影之衝出索多島

1月18日
3個綁匪7條心
Home Again (緣來無限期)

3月1日
Call Me By Your Name (以你的名字呼喚我)

聲稱3月
紅海行動

聲稱7月
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)

聲稱2018聖誕
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

唔知睇唔睇好

Molly’s Game 3月1

我聽日睇

即是山寨版imax

等你報告

中國巨幕（DMAX）：性價比最高的巨幕背靠中影，中國巨幕在這幾年奮起直追，拿更低的成本一決雌雄。對觀眾來說，最大的優點自然就是票價低廉了，一線城市的票價一般在60-70元左右。硬件設施相當好，銀幕為20米寬，12米高，座位比標準IMAX廳少十幾個左右，採用了全球最亮的比利時巴可BACRO-2K32B放映機（雙機放映），28個功放的音效（一般只有7個），最新的11.1聲道，配以特製的母版和圖像優化系統（CGS-PRO）——完全是手機裡的跑分選手。缺點是沒有成熟的轉制系統，拿35mm的底片投放變大，總歸會影響放映效果的。為此，中國巨幕和好萊塢及國內的多家製片方發起了合作，製作中國巨幕專供版本。

明明全部都係中文字, 但睇到我1999
仲有 完全是手機裡的跑分選手。 呢句係乜事

android撚最鍾意跑分鬥hardware嘛

百老匯數碼港1 院現已變身成為香港首間CGS 4K 激光影廳!
換上全新巨幕，具備 4K 激光放映系統，提供 4K 影質及高幀頻（high frame rate，HFR）放映，更配上全新杜比全景聲（Dolby Atmos）環迴立體聲系統，提供無與倫比的極致觀影體驗!
立即購票．親身體驗:

想睇沙鍋等大作 最靚戲院係咪imax架啦

數碼港個dmax上面講到好勁，
好過Imax?

等call me by your name 等到死死下 仲有幾個月 不過都好過大陸上都冇得上

數字技術上梗勁，但得大陸片行呢個Format，其他片得益只係新機新幕新音響

遲下上捉妖記咪可能有巨幕版睇

貴10蚊 不了

同大陸發行朋友傾開，佢話呢套山寨IMAX係大陸都做唔起，二三線城市先有，安樂睇怕都係入大陸市場要找數先裝

睇完
係一套感覺想你好難睇明而用左好多技巧想去擾亂
但實際個故事佢唔講出黎都知發生咩事
雖然無想像中咁劣但都講唔上好得去邊

都似係 係好野既野又點會揀數碼港個場黎裝

咁通呢個就係上個post有位巴打成日提起不過講啲唔講啲既戲院壞消息？

九展間野
要兩星期後先可以換星戰飛
仲衰過ua的一星期

UA通常3星期

UA 今次三星期

（UA：想同我鬥，冇咁易！）

一家大哂比人講完即刻下個禮拜搞3日優先場

李思捷大作

可以pass?

可睇可唔睇
只係一個包裝過睇落好藝術但實際只係一個頗為簡單既愛情元素故仔

咁我考慮passed

剩係雙projector同而家IMAX有咩分別啊

佢玩弄啲視覺技巧真係各花入各眼
鍾意既話會話match到個故仔唔鍾意會覺得好多餘

有少少後悔買左星期六早場明天昨天
驚星期日the grand無早場既東京夜空最深藍

香港首家CGS 4K激光中國巨幕影廳 登陸百老匯數碼港戲院

中國巨幕（CGS）與百老匯院線的合作由來已久，雙方對於創新概念有共同的理解與堅持。無論是從整體設計或經營層面，百老匯數碼港戲院都有獨特的吸引力；而此次升級改造的中國巨幕（CGS）影廳，更配備了最新一代的中國巨幕4K激光系統—擁有超7fL的3D亮度、更豐富的色彩空間及更清晰的對比，使觀眾第一時間進入沉浸式的觀影體驗！與此同時，中國巨幕覆蓋4K、HFR（高幀率），以及更多高技術格式的專屬巨幕原版技術，令電影畫面更加逼真，每一幀影像都可以展現更多細節；再配合ATMOS 環迴立體聲效，此次中國巨幕（CGS）與百老匯院線的結合將會完美詮釋「科技帶動體驗昇華」的概念，帶給香港觀眾無與倫比的極致觀影體驗。

百老匯網頁已經加左Movie Movie
係咪會趕聖誕前開張?

睇左 東京

Not bad

巴福斯發行、田啟文監製，馮志強自編自導，改編自他原名小說的《大樂師：為愛配樂》雖然要在明年上映，不過電影卻安排於來周先行放映五場，讓觀眾可以先睹為快。

據了解，巴福斯發行以「好聲好戲優先場」為名，將安排電影於設有杜比全景聲的奧海城The Sky戲院放映五場。分別於十二月十七日星期日放映下午三時二十分及晚上七時四十分場次，十二月十九日星期二放映晚上七時半與九時四十分場次，十二月二十日星期三則映晚上九時半場次。

與此同時，觀看優先場觀眾入場將獲贈《大樂師：為愛配樂》電影設定本影集與原著小說，可以說是相當落本。

據了解，中國巨幕亦會與 IMAX 一樣，從電影片商收集原材料之後，經專利影像處理以至 4K 影像演算之後，將之轉換成中國巨幕戲院專用的 CGS 版本母版（Master），以即將上映的電影為例，Disney Pixar 的動畫電影《玩轉極樂園》（《CoCo》），就將會提供中國巨幕專屬版本。

無敵金像陣容 #梅麗史翠普、#湯漢斯、#史提芬史匹堡 新作預告曝光！
《戰雲密報》囊括金球獎6項提名以及「全美影評人協會大獎」8項提名，大熱姿態進軍本屆奧斯卡！#最佳電影 #最佳導演 #最佳男主角 #最佳女主角 #最佳原著劇本 #最佳原創配樂 #最佳整體演出 #最佳剪接
1月14日起 優先場，購票及詳情：
2月1日 《#戰雲密報》 正式上映

Screen Media啱啱喺fb share咗棟篤特工嘅"真"trailer (之前嗰個係流嘅，不過而家呢個都唔好得去邊，只係聲畫質素好咗 )
唔通呢套霸咗Cinema City個地盤

個發行咩黎

Golden Scene買咗之前喺威尼斯贏咗最佳導演+最佳新導演既法國電影Custody (監護權爭戰)

Bravos Pictures 巴福斯影業
【《卧底巨星》｜2018年1月18日正式上映】
🎨由阮大勇老師親手繪畫的海報首曝光！
🎙兩大歌神 陳奕迅、李榮浩 由樂壇鬥到影壇
🔫動作巨星X業餘卧底 笑出一身痴！

唔知李一桐黎唔黎宣傳呢

我個區，c9同學會咁快無得睇 ，上哂星戰。

正常

yes，睇澳門影展個網安樂同高先掃咗好多貨

血觀音好好睇，人性黑暗面出哂黎

周華健?

應該係新公司

周文健都分唔到？
華健是歌手

UA以過往經驗聖誕期間係咪冇得用積分同買一送一

我都覺好睇

但有人話：
如果得罪講句
台灣大眾鍾意血觀音嗰種現代宮廷劇其實係純粹反映民智，咁講會唔會太mean

無

你再睇下香港就明
尤其王晶D戲

已有開業日子了，祝太古人好運

幾時？

🎄🎁 #CineFan 聖誕派對星期日約定你！
🎬☃ Cine Fan Christmas Party is coming this Sunday!

話咁快，今個星期日就係Cine Fan聖誕派對啦！當日現場入會或續會，可獲額外一、二月節目換票證乙張（即總共三張），到時仲有免費小食同飲品，歡迎會員參加！
日期: 17.12.2017 (日)
時間: 6:30 pm – 8:30 pm
地點: 香港藝術中心B1

其實我都係聽陶傑話呢套野惠英紅d 演技好正先留意，佢話套野反映依家台灣現實個種負敗，係台灣依家弱勢先出到呢d 文藝片

所以我覺得呢個說法好武斷

入會幾$

柴灣cinema city 加價$7

正價$65 一飛

早場$30

中午場$35

證明做起左？

早場全港最平?
巴倫紐都要$35

會員

HK$120 (新入會)

HK$96 (續會)^

學生會員

HK$100(新入會)

HK$80 (續會) ^

^只適用於2018年1月31日前成功續會者

好運意思係希望個戲院設計會好過ua果陣？因為講片種仲要係moviemovie一定好過以前上既戲，可能係港島區既bc

又講一半唔講一半

想普及“睇戲要睇大銀幕”，行呢個又未嘗不可
假假地都雙機，唔係收你IMAX價錢既，你有機會咪試下光度係咪比普通放映機好，反正兩邊啲戲一定唔同

院商角度睇，行IMAX唔係你想像中咁美好

Wow

即係幾時？

又自己同自己圍威喂
上次嗰則戲院消息又唔知去左邊

佢個壞消息係咪就係數碼港用大陸巨幕？

戲種應該會闊左，但其他野唔好有期望。

年年都去黐餐
好鍾意食佢嗰個蟹柳蟹籽撻

其他野係咪包括你

年年都俾完錢就走

屌

唉，呢間公司真係唔好期望啲咩啦

我無份去

去睇過一次
個院比想像中好好多

因為本身柴灣大部份野都係殘舊又污糟
永利都算係殘舊既表表者
但佢都算乾淨個銀幕夠大

港島東撚表示太古Movie Movie不了
見到佢懶係有格調，個官網又on99，裝修又整成世...搞到冇哂好感

全部場都係starwar

部份新片上映日期

12月28日 機器之血
1月4日 心理罪之城市之光
1月18日 不能說的故事...

什麼來的？

機器之血 成龍新戲 嘉樂發行
心理罪 鄧超阮經天劉詩詩主演 林嘉欣特別演出
安樂投資加發行
不能說的故事... 韓國電影 I Can Speak

頭2套passed
I can speak 邊間發行？
我會睇啊

前幾頁話係新公司

新發行商Megaton

另外寰亞發行 黎明大作『搶紅』
1月18日上映

豆瓣8.8 分 超高

Mist and the maiden 香港上唔上架

Candy Park都應該差不多開

以為係荔枝角果間

3間新院就開
太古movie Movie
青衣UA
荃灣CC

1. MCL 康怡應該生意下跌
2. 未知可唔可以搶market 些牙
3. CC 主打家庭
但同區已有BC 同嘉禾

荃灣啊

有無巴打去過 Megabox imax 裝修後個新院 ?
想知新院裝修完會唔會好過 iSQUARE ，諗緊去邊間睇星戰

點解網上買戲飛要手續費 10蚊張你畀唔畀?

在內地有經營戲院蕭定一指出，相關的手續費根本是由戲院自己的營運商收取。翻查資料顯示，Cityline購票通正正就與UA同屬母公司立基集團旗下。蕭定一認為，所謂的手續費沒有需要收，應計算在營運成本內「香港盲係扭曲到咁，因為租金好貴，呢啲野佢地（戲院）唔想付出，就將呢啲成本轉嫁落消費者到。」

他指，自己明年有機會開戲院，但「就算我都會受到好大阻力，話要唔收手續費，我都會比四大家族去抵制我，所以係唔容易嘅。」即時有內地購票網的出現，他亦不看好，「每條院線都會覺得，我做乜要益你個平台」，而院線亦不會開放售票系統，「唔開放佢地售票系統去一啲公開平台的話，呢啲手續費會繼續存在。」

抵制佢，違反反競爭法啊！

《我的情敵女婿》2018年 2月15日 爆笑賀歲 80紅星陪你過新年

綁架(Kidnap)老是常出現
MP Coming Soon嗰頁表示會2018年1月11日上映

算了好嗎

呢個真，同恐襲解碼一樣唔知做乜鳩
大路野題材上極都上唔成，擺明院商睇完都頂唔順先唔想同你上

佢主打細路市場 係咪唔會上其他戲？
經唔經營到架市場咁細

戲院鋪號1036-1045，參考用資料係：
1035鋪-pizza hut
1051鋪-delifrance

咁，10個舖位（仲要長條形）可以有咩花臣出到？

搵左資料，1050鋪應該都計埋先係。

Gary Oldman

近期三套都有失明元素既戲大家會點排？
光
婚裂誘惑
東京夜空最深藍

東京is the best

呢個真,雖然開頭果啲讀白例如指甲油XXX果啲比較玄
其餘個故仔都設計得唔錯,有種東京縮影感覺,而且有啲位我唔知可唔可以用幽默黎形容,但我係會有種想笑下既感覺,就好似果個街頭歌手

UA睇The Greatest Showman乜柒折都冇
又係fox啲戲

MOViE MOViE Cityplaza

7 間影院 // 1024 座位

H1 157 Dolby Atmos
H2 119 USL 8 Channels
H3 129 USL 8 Channels
H4 117 USL 8 Channels
H5 202 Dolby Atmos
MOViEMAXX 276 AuroMax 3D
MM MOMENTS 26 USL 8 Channels

開業在即喇

有無同ua時期對照

UA Cityplaza
House:seat no.
1:213
2:173
4:289
5:165
6:236
Hitchcock:16
Chapin:16

《機器之血》Bleeding Steel 12月28日上映

唔係少咗好多咋喎
會唔會好窄

少左個vip院
但多左個大院
真係幾大工程

不過我會驚呢間個感覺喺港島少少ifc果個格調個票價會好高
當區居民以前睇開平戲就慘

要平d咪過翻康怡囉

我都想知乜事
是拆帳問題？

整體位少左

今個禮拜新戲
柏靈頓2
逃出魔幻紀2叢林挑機
大娛樂家
瑪利與魔女之花

Paddington 2 好岩一家大細

好似有巴打問過Joaquin Phoenix套You Were Never Really Here
驕陽買左

康怡mcl 正一垃圾場, 平都唔算平好多

以為佢裝修完會好d
點知一樣, 淨係加左4dx 呢d gimmick野對我冇價值
d 銀幕同座位d 比例完全戇鳩
D位又窄
住個頭, 但呢幾個月寧願走去銅鑼灣睇

屌你老母香港唔上the current war?

電流戰爭？
之前唔係出左預告？
依家直接出碟？

呢套係weinstein架嘛
美國個期抽起左未定

呢個我知呀，我以為巴打話驕陽直情唔上

如非必要 唔會去康怡

Diu
Call me by your name已經有seed

馮小剛套芳華1月25號上
下星期電影中心有5場優先場

3月1日，等下啦

依套都博金像獎?

原本booked 左youth square 睇乾旦路
決定改睇27/12
26 28 29 我都唔得

Coco你捉到佢啲套路 但係結局果下真係喊死我

柏靈頓個女主係咪即係忘形水果個
如果認錯當我無講過

回憶返去阿德同coco一齊唱remember me堅爆喊
而家諗返都眼濕濕

係佢

thx

中環英皇有無巴打去過
上網睇佢座位排到咁既

去過 幾細下
不過坐得舒服
原本hmv 而家間到三尖八角咁

聽日去睇大娛樂家

好期待呢套
未睇已經loop緊soundtrack

我睇預告果陣已經覺得個音樂有似曾相識既感覺，原來真係lalaland

VIP院正

痴撚線，好似講野有錯咁，以後唔會再出聲

我知你喺度架Mon post狗，你有種就出黎唔好做埋啲老鼠野

岩岩睇左大樂師 比我想像中差好多 反而係靠班演員撐翻起成套戲

真係同 up 係一樣

唔好理佢啦

睇左 黃金花

佢條公式個個都識背咁滯，咪又係一樣喊到九彩

巴打講多幾句,呢套幾想睇,想知馮志強係咪又退步

我上個禮拜日都睇左
明明改變自己本小說但成個故事好單簿
樣樣都好順理成章
顔卓靈個角色超煩膠

高先呢排突破晒以前啲框框
又唔情迷，呢套又唔救參

個人觀感 深色細字少量劇透
至少好睇過超級經理人先
我覺得係套戲有啲兩頭唔到岸 夾左係音樂電影同喜劇中間 唔係好融合到
同埋有啲場面好突兀 eg 拆車跳舞 雖然你明佢想交代啲咩 但係真係睇到有少少尷尬 仲有尾段白只撞車 睇到我 ？？？
雖則話靠演員撐起成套戲 但係我覺得有啲浪費左周秀娜 佢個角色我覺得邊個做都差唔多或者大可以刪走個角色佢
我覺得成套戲最大既一個敗筆係首主題曲 略嫌佢插得太多次 有啲煩厭 不過鄭中基唱得係好聽既
如果巴打想睇都可以睇下既 但係點都搵唔翻馮志強第一套懸紅咁驚喜

同意 真係順理成章得好緊要

屈Dee好慘
比仇家追到黎依度

the greatest showman,我要去買soundtrack啦好正

大樂司入面，鄭中基有無對白能夠成為經典?

路過一問
有冇UA舊制會員續會果陣佢比多左張金卡你
張金卡上面得一個QR code話係星級會員

最好笑之後睇返優先場派既原著小說
有好多位馮導原來有寫返d背景同前設
但電影完全無拍/用對白交待下

之前諗住去百老匯用分買一送一，點知套戲特別放映所以無得用，其實上網邊度有得睇條款同扣幾多分個D，舊時好似電影中心個網有位睇

門票資料有寫
好似有巴打講過買特別放映場次送普通正場就ok

好似無講扣幾分個d？ 同可唔可以買普通飛送starwar 我估多數無，同買星期六日飛得唔得

我之前兩場都特別放映，所以無計

👆🏻

👆🏻

我見本身話今日上
點之間間院都冇

荃灣 cc 星期六開了
原來兒童影院係得一個house

1院 85+4
2院 55+4
3院 75+4
4院 87+4
5院 (兒童影院) 92+4 有情侶座

「兒童影院」既排片

23/12
15:30 大娛樂家
17:30 小馬寶莉大電影 (粵語版)
19:25 柏靈頓2 (英語版)
21:25 2D星球大戰: 最後絕地武士
00:10 柏靈頓2 (英語版)

24/12
08:25 瑪莉與魔女之花
10:20 大娛樂家
12:20 湯馬仕大電影之衝出索多島
13:50 奇蹟男孩
15:55 柏靈頓2 (粵語版)
17:50 大娛樂家
19:45 奇蹟男孩
21:50 大娛樂家
23:50 奇蹟男孩

啲戲都幾岩小朋友睇

今日睇咗魔女之花 覺得麻麻地

仲諗住睇，可唔可以分享下點麻麻呢

好彩
依套野好似係日本都評價麻麻

唔該晒，即係乜都唔得，又要搵機會星期一至五睇

睇trailer都覺得普通，無咩突破

故事太簡單了

睇trailer都知七八成

下？特別放映 星期六日 搭正常戲 得啊

cap唔齊料，用分買一送一只需睇備註4/5，備註1係生日/入會/續會贈劵用的條款，應該誤會左了。

即係買一送一星期六日都work? 不過都未用得住，想睇星戰、昨日約會、同Oasis

聖誕節假期有3場《廣告牌殺人事件》優先場
1場amc (25號)，2場電影中心 (25, 26號)

百記已經落咗畫

2018 新片上映時間 更新至 22.12.2017
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火、eggsybb等巴打提供及整理)

1月4日
心理罪之城市之光
亞人
奇門遁甲
120 Beats per Minute (心動120)
Beyond Skyline (天凶之城: 末日救贖)
Darkest Hour (黑暗對峙)
Insidious: The Last Key (兒凶4：鎖命怨靈)
Suburbicon (堅離地死人劫案)

1月6日
猜猜我是誰

1月11日
以青春的名義
老師！、、、我可以喜歡你嗎？
妖貓傳
與神同行
The Commuter (追命列車)
The Disaster Artist (荷里活爛片王)
Mark Felt (竊密風暴)
Unlocked (恐襲解碼)

1月11日
大世界 (特別放映)

1月18日
3個綁匪7條心
不能說的故事
臥底巨星
黃金花
搶紅
藍天白雲
Home Again (緣來無限期)
I, Tonya (冰之驕女)
Pitch Perfect 3 (完美巨聲幫3)
Thank You for Your Service (榮歸以後)
Three Billboards Outside Ebbing, Missouri (廣告牌殺人事件)

1月25日
分貝人生
芳華
All the Money in the World (萬惡金錢)
Downsizing (縮水人間)
The Maze Runner: The Death Cure (移動迷宮：死亡解藥)

2月1日
一家大晒
12 Strong (12壯士)
Last Flag Flying (3個小生去送殯)
The Post (戰雲密報)
The Shape of Water (忘形水)

2月8日
Fifty Shades Freed (格雷的五十道色戒3)

2月15日
我的情敵女婿
黃金兄弟
棟篤特工
Black Panther (黑豹)
Ferdinand (快D啦牛牛)

2月16日
西遊記女兒國
捉妖記2

2月22日
Annihilation (滅。境)

3月1日
Call Me by Your Name (以你的名字呼喚我)
Molly's Game (莫莉遊戲)
Red Aparrow (紅雀特工)

3月8日
Phantom Thread (霓裳魅影)
A Wrinkle in Time (第五次元)

3月15日
Tomb Raider (盜墓者羅拉)

3月29日
Mary Magdalene
Pacific Rim: Uprising (悍戰太平洋2：起義時空)
Ready Player One (挑戰者1號)
Sherlock Gnomes (神探福爾摩侏)

聲稱3月
紅海行動

聲稱復活節
Peter Rabbit (比得兔)

4月19日
Rampage (末日困獸戰)

5月10日
A Quite Place (無聲絕境)

6月7日
Jurassic World: Fallen Kingdom (侏羅紀世界: 迷失國度)

6月14日
Ocean's 8

7月12日
Incredibles2 (超人特工隊2)

聲稱7月
Alita: Battle Angel (銃夢：戰鬥天使)

聲稱暑假
Hotel Transylvania 3: A Monster Vacation (鬼靈精怪大酒店3：怪獸旅行團)

聲稱2018聖誕
Spider-Man: Into the Spider-Verse (蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙)

待定
大樂師．為愛配樂
低壓槽
最後的食譜
閨蜜2之單挑越南黑幫
解憂雜貨店 (華語版)
April's Daughter
Based on a True Story (狂迷驚魂)
Berlin Syndrome
Custody (監護權爭戰)
The Florida Project (歡迎光臨夢幻樂園)
Happy End
In the Fade
Jupiter's Moon
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)
Lady Bird
Loveless
A Man of Integrity (就算世界與我為敵)
Sleepless (單打毒鬥)
The Square (方寸見人心)
Wonder Wheel (奇幻摩天輪)
Wonderstruck (童幻逆緣)
The Workshop (寫作工坊)
You Were Never Really Here
[/quote]

我知，好煩，要去THE GRAND睇

大佛普拉斯
12/23, 12/24 15:50 UA MegaBox
12/25, 12/26 15:30 英皇戲院 - 中環娛樂行

幾時開始連megabox個垃圾場都要$90張飛
我有星級會員都覺得好貴

星期六日都用得
最抵係一場早場一場正場會收你早場錢

呢張？
實體會員卡黎，如果唔想用app嘅電子會員卡就可以用返呢張

原來買一送一可以兩套戲架？未用過啲分一直以為要搵多個fd睇同一場戲

同埋星期一電影中心9點場買一送一果個係咪9點後嘅場次都得？

聖誕好多好戲
睇唔切

我一月四果檔仲多

望左望，屌，點追

好full

呢一兩年
樂觀d 睇扣750 分換飛好似抵左

已睇darkest hour

1月18日 解憂雜貨店 華語版
3月22日 A Wrinkle In Time (第五次元)
4月26日 Avengers: Infinity War (復仇者聯盟3：無限之戰)
6月28日 Ant-Man and the Wasp (蟻俠2：螞蜂俠崛起)
11月15日 Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald (怪獸與葛林戴華德之罪)
11月29日 The Nutcracker and the Four Realms (胡桃夾子)
聲稱12月 Mortal Engines (移動城市：致命引擎)

12 Strong 真係2月1日？

Thx咁搵星期六日睇, 但唔睇早場，太早無精神

一月四除左darkest hour仲有咩好戲？

屌我都覺呀 上次睇唔知1院定2院 仆街有條柱遮住個銀幕
個銀幕細到睇電視咁
最仆街係多咗啲大陸喱 一路睇一路吹水 話鳩佢都無反應 以後都唔撚會再去康怡

去新戲院睇吓先

1院同5院都係

成日都夾唔啱時間
想睇fox啲戲又冇得扣分

康怡 1 同5院係垃圾

2,3,4 都ok

錯Post

【《綁架 Kidnap》｜1月11日驚「參」動魄上映】
🚘《變形金剛》《叛諜狂花》 火爆監製 打造最貼身綁架「驚」歴
🏆金像影后荷爾芭利瞓身主演並兼任監製
🏃🏽‍♀️一人狂追綁匪 親手將乖仔 帶返屋企！

#綁架 #Kidnap
1月11日驚「參」動魄
#荷爾巴莉 #HalleBerry

老是常出現

屌，同恐襲解碼一樣係排11號
睇返果個檔期，如果上得成真係自殺式排片
不過都好過出碟既

恐襲確認上

Btw 頭先睇jumanji

粗口對待無品觀眾

搞錯，咁都開唔到

moviemovie?

我屌

你個院壞左呀

啱啱去完Candy Park參觀
都係夾硬開

仲有好多野未整好

知唔知屯門巴黎倫敦，
係得大堂裝修定全間戲院裝修?

The Metroplex【VIP會員換領《荷里活爛片王》優先場戲票】
.
2017年12月23日(星期六) 中午12時起VIP會員可憑300分積分於網上換領《荷里活爛片王》優先場戲票1張
.
優先場詳情：
日期： 2018年1月3日 (星期三)
時間： 晚上9時40分
地點： 星影匯The Metroplex
.
* 成功換領電子訂購券之VIP會員需於活動當日，即2018年1月3日 (星期三) 中午12時至晚上9時30分到星影匯票房出示訂購券以領取戲票，否則將被視作自動放棄名額，而被扣除的積分亦將不獲發回或任何形式之補償。
* 戲票數量有限，換完即止。
* 戲票換領只適用於星影匯網站及手機程式，不適用於戲院票房及自助票務機。
* 每位VIP會員最多可換領四張戲票。
* 優先場戲票座位將由星影匯安排。
* 是次優先場為配合華納兄弟影片公司宣傳策劃，將會於院內進行錄影。觀眾憑票入場即代表閣下已知悉錄影活動並表示不反對華納兄弟影片公司將有可能拍攝到閣下影像的片段作《荷里活爛片王》電影宣傳之用。
* 如有任何爭議，星影匯保留最終決定權。

換ed

清埋d 分走人

Cinema City Victoria 設施已公佈
總共五間院
House 1 121位
House 2 133位
House 3(4DX) 45位
Diamond Suite 10位
House 5 39位

全部都係得杜比7.1

Metroplex出年會唔會又改積分制度？

覺得會加到800分

好心佢唔好改到啲名懶grand
呢間喺灣仔？

銅鑼灣糖街
維園隔離 所以叫Victoria

10位 好似破咗紀錄

其他院都咁細

媲美 柴灣

細到

黃百鳴周圍開啲蚊型院黎營造一個好造福社群既感覺

其實仲係咪黃百鳴

未正式賣盤交易的，所以仲係既

其實大家鍾意細院/大院?
我成日覺得大院又太多人
細院又太迫

咁中院

想問下有冇公司買左 Kathryn Bigelow 套 Detroit

大院但人少，最重要係人
去開既某間都係細院細幕，但人普遍算好

睇左大佛普拉斯
唔識欣賞
我會排 相愛相親>>>血觀音>大佛

我反而buy 血觀音多d

Btw 今年睇過250 套新片

我覺得啦下
論套戲整體：大佛 = 相愛相親 > 血觀音
論個人喜好：大佛 > 血觀音 > 相愛相親

未睇大佛

原本我諗住今年睇少過舊年，點知十一月果陣一野爆過左

我今年突破上年too

Btw 30/12 睇 不能說的故事
韓國話題作

今日睇大娛樂家，做完啲人都唔走繼續留低聽歌
仲要聽曬2首先走
我見識少，呢類戲啲人係咪都會留低聽歌
平時有彩蛋嗰啲戲啲人一完就即走，搞到坐到最後都要好大勇氣

我係因為完場有仿油畫先睇埋，當然呢歌當然聽埋

必睇

COCO 最尾個幕幾感人
頭廿分鐘FROZEN雖然好過上一次條短片，不過聽粵配唱歌真係

要睇廿分鐘frozen先
咁總片長幾多

最後唱remember me

大娛樂家啲歌好正
This is me同From now on

22＋105

strong咁少院上？

Stronger UA 同MCL 都唔上

咦咁唔驚了我記得朗豪坊櫃面有單張實會上

玩轉極樂園好好睇好感動有冇巴打睇咗

明珠台真係重播逃出魔幻紀

大娛樂家個收尾好唔充實
上半場幾好睇既

開始懷疑果條友一係有分身，一係小學雞到call多幾個fd出黎負評我
come on James,唔好咁核突啦

有導演補拍

今個星期想睇coco,大佛，其他仲有無好戲？

原來係好野 戲院睇trailer以為係普通喜劇

Stronger

正野
豆瓣分數仲高過逆權司機

幾時

呢個星期日

感動還感動
但故事公式到似迪士尼多過pixar

同你睇戲去百記/amc/palace/yoho一樣

條line 好似up
好快估到

廣告牌殺人事件

神級劇本 sam rockwell超正

等 邀請

frances mcdormand果股怒氣真係

今個禮拜新戲
機器之血
大樂師 為愛配樂
大佛普拉斯
姆明大電影
玩轉極樂園
生命因你更強
妖鈴鈴

大樂師3月

台灣的戲院一野就落 明明琴日仲上緊五場

呢套野香港上先過台灣成個半月
返香港睇先

仲有佢內心啲掙扎，睇到好心痛

Thx 更正

你老味電流戰爭推遲

拖延甚久終於有飛賣，95蚊有啲貴

早場同電影中心睇齊
算係咁啦

Golden Scene Co. Ltd. - Film

【繼《逆權司機》後又一揪心之作！】
上映98日，連埋優先場一共4個月，《逆權司機》琴日正式落畫😭😭多謝每一個入場嘅觀眾🙏🏻🙏🏻
拜別宋叔叔之後，#逆權系列 仲未完架！《1987：黎明到來的那一天》(台譯)琴日於南韓正式公映，並確定於明年一月於台灣率先上映！電影將呈現瓦解韓國全斗煥獨裁政權前最重要的導火線，讓韓國真正走向民主國家重要的一步。香港即將上映，喜歡《逆權司機》的朋友務必要繼續支持，敬請期待！

💬🤔話時話，我哋仲未改好《1987 : When The Day Comes》香港戲名，不如大家俾啲意見？

#逆權司機 #ATaxiDriver
#1987WhenTheDayComes

算唔話得啦，如果佢ifc or amc真係

又睇多一次大佛
依然覺得係值得一睇的好戲
比起《一路順風》我更加鐘意呢套

moviemovie好似係百記第一間有atmos嘅戲院？
唔洗加錢

數碼港一院有，連CGS加價10元

【《虐靈者》(The Crucifixion) 首支港版預告搶先曝光】

- 《詭屋驚凶實錄》及《詭娃安娜貝爾》恐怖班底
- 《皇家特工：間諜密令》女星蘇菲曲遜 SOPHIE COOKSON
- 法國恐怖大師夏維爾根斯導演 XAVIER GENS
- 真人真事改編，本世紀最駭人靈異事件

記者VS教會；十字架VS怨靈，一場靈魂與惡靈的驅魔生死戰。
十字驅魔實錄，13年後驚嚇重現！
1月18日 邪靈，報上名來！

原來個中國巨幕係幕還幕，聲還聲
我仲以為好似imax咁係一整個system

大陸（技術）即係拼裝野，咩都可以揀，最緊要平

芳華

岩岩睇完大佛，認真唔係好知好睇響邊（應該係我太蠢），係咪講有錢人同窮人分別？有無人可以提點下？

我覺得血觀音易明好多

窮人的人生係黑白
有錢人的人生係彩色

有錢人殺左人都可以隻手遮天
窮人死左都無人理你

thx! 如果淨係講呢d 我覺得套戲無影評講得咁神

如果淨係講呢d，就唔使拍成兩個鐘既電影啦
套戲透過黑白影像，從低下階層既悲慘生活提煉出幽默與詩意，呢d嘢唔係我事後可以解釋到畀你聽，係靠你自己喺戲院入面感受

呢張poster唔錯

執行上好好wor
好多gag 都好到位, 配樂屈機

但我未睇血觀音

戲入面低下階層果種苦中作樂好容易代入到

明白，請教下姐

屌你，百記上The Room (譯名《瘟室》)

正喎

有冇得掟匙羹先

依家UA d 分點先換到
有成4k分諗住依排換黎睇下 點知一場都無得用 前排睇大娛樂家連會員優惠都用唔到

聖誕新年唔用得
明年再見

你就好啦 4k
我仲有40k 分
根本用唔到

當軍票咁放棄啦

D角色名

琪峰是一個出色的銀行家，別人眼中的大善人，有個快將共諧連理的靚靚未婚妻明荃，有個非常支持自己的外母，有個可愛純真的養子韶聲，有班感情要好的波友，生活美滿，夫復何求！但原來一切只是假象，未來外母不幸患上乳癌，韶聲捲入毒品買賣案，好友可辛不知所蹤，更甚的是明荃一直背著琪峰，與琪峰的好友頌德偷情，並對外宣稱自己被琪峰虐打！究竟琪峰會否得悉這個絕望真相？他又會如何拆解這個困局？

伏已中 收左SMS話我UA就到期去續會 去櫃台搞完佢先同我講網上/Apps續先有積分同戲飛送

攞嚟做奧斯卡競猜遊戲獎品

120 beats per minute

咁on9

咁啱行過戲院諗住順手續
封SMS又冇寫優惠，大家小心啦

忽發奇想，喺The Room放映之前嗰段戲院禮儀片會唔會顯得好無謂

1200分應該人人都有
網上續會多500分

網上續會仲有3張飛送呀

1. 成功網上續會的會員可獲贈高達3張戲票：①生日戲票1張(將於生日當天以電子優惠券形式發送至會員帳戶)，有效期為生日起計30日；②及③以迎新1,200積分及額外500獎賞積分可兌換2D戲票高達2張(2D戲票需750積分或1,000積分，視乎影院而定)。

連埋送個500分加埋換到3張飛
唔係送3張飛

咪係
ua邊會咁好死
只係送多啲好難先用到嘅積分

咁都好D

I can speak

大推

Mortal Engine小説好似見過出左全套中文？

睇左The Greatest Showman 比D歌10分

歌舞一流
劇情九流

呢度咁多人ua

曾經ua係最抵玩既會（所以你先見到馬sir幾千分咁儲住用）
改制之後既低價策略又多左人入。

但用唔用到啲分，你有眼見

記住 真係曾經
我仲有近40000分一直無郁過

如果一個月一兩套，係咪唔洗入會都差唔多

唔明你問乜

宜家冇申請到任何一間會員，如果一個月睇一兩套戲係咪申請唔申請到差唔多

其實120蚊入會
換到2張飛已經賺咗

用到至算

咁你入會會平左有2張飛
仲可以儲分
買飛有折
當然入會有so la

揀一間方便同埋睇得多的

幫推

上左啦咩 近一兩年覺得韓國啲戲拍得好好睇 一有就狗衝去睇

睇左優先場

yoho開imax院播coco
可以入去睇多次

好耐無去過JP
換左手後係咪都係走廊後第一行最正？

又唔需要睇多次啊
咁大路

見到出面有個POST講UA先醒起張生日飛未用
一睇今日到期 ,今晚出去用埋佢
生日飛應該無限制?

百老匯電影中心公佈2017年最多人入場電影

淨係無睇過下面套日本動畫

謝謝你好嘢嚟
睇晒十套，有一半都係喺電影中心睇

電影中心 高質

我覺得套野畫得好靚
就算冇imax enhancement但對比度同光亮度都靚過普通

佢話今年無限制

一樣 其實都想睇，可惜無時間

電影中心好垃圾，唔好叫咁多人去
今日去先屌完個入場狂傾計既mk嚟

ok

成個老人院咁又迫都高質

Metroplex會員 2018年兌換積分項目
(有效期直至2018年12月31日)
- 300 分 爆谷劵1張
- 400 分 小食套餐優惠劵1張
- 600 分 2D 電影買一送一優惠券1張
- 700 分 2D 電影贈券1張

狗都唔屌

今個星期有咩新戲好睇？亞人、darkest hour、堅離地？

個人淨係對Darkest Hour 有興趣，想睇下導演點樣將一個咁有匠氣的劇本搬上大銀幕。

百老匯好似今期會上 120 BPM，我覺得套戲都唔差，但係又未到會話好睇，不過都值得一睇。

亞人純睇動作ok既

亞人 日本少數爽片嚟

純動作？咁我今個星期都係揀黑暗對峙先，仲要睇手塚呢個禮拜

我都重係嫌佢拖得際

900分3D 無左
邊有人換啊

睇左120 bpm
不錯

Darkest Hour
Gary Oldman 霸氣演出

瘟室搞到要加場，咩料

香港戲院票房已經連續兩年下跌, 甚至連Marvel電影和《狂野時速8》的香港票房亦是低於預期.

[url]
[/url]

Why Hong Kong's Box Office Fell for the Second Year in a Row
2:05 AM PST 1/2/2018 by Karen Chu

Movie tastes in the special administrative region differ significantly from mainland China.

Box-office revenue in Hong Kong in 2017 shrunk for the second year running.

The annual gross for 2017 totaled $237 million, down 4.8 percent from $250 million in 2016, which had recorded the first decline in 10 years.

The decline came amid a lower number of theatrical releases and lower revenue from the top movies in the special administrative region of China.

The number of films released in Hong Kong in 2017 decreased by 5.2 percent from 349 in 2016 to 331, according to Hong Kong Box Office Ltd., a subsidiary of the Hong Kong Motion Picture Industry Association (MPIA) and the Hong Kong Theatres Association.

The number of local Hong Kong movies also suffered a substantial drop of 14.5 percent, from 62 to 53, which amounted to 16 percent of the total number of films released. Hollywood and imports continued to dominate, with the former taking up the entire top 10 of the highest-grossing films in 2017.

The accolade of the top-grossing film of the year in the territory went to Disney’s live-action Beauty and the Beast, which brought in $8.6 million in Hong Kong, a far cry from the $14.5 million Captain America: Civil War had made as the biggest film of 2016.

The lack of mega blockbusters that break the HK$100 million ($12.8 million) mark was one of the factors causing the diminished overall revenue. For example, despite high expectations, the second- and third-ranked films in Hong Kong last year, Spiderman: Homecoming and Thor: Ragnarok, only brought in $8.5 million and $6.6 million, respectively.

Movie tastes in Hong Kong differ significantly from mainland China, with Chinese film Wolf Warrior 2, which raked in a record $870 million in China, barely registering at the box office in the special administrative region and grossing less than $1 million.

Similarly, the biggest Hollywood release of 2017 in China, the $392.8 million grossing The Fate of the Furious, came in only sixth on Hong Kong's top 10 box-office list with $6.1 million.

The top domestic release in Hong Kong, Love Off the Cuff, brought in $3.9 million in the territory. The film's cumulative box office rose to $26.8 million in the mainland, a respectable result but barely a hit in the expanding Chinese marketplace.

多左其他娛樂加上光纖技術進步左

pp都有場
時間好靚但價錢真係不了

三級

sw8比7收少差唔多一半

因為劇本唔好呀嘛
睇Mark D interview睇到好傷心
垃圾Disney

無睇舊sw
但8個劇本我buy喎又

根本冇乜劇情可言
幾條線又開得太散！哂左d角色

今個禮拜新戲：
奇門遁甲
兒凶4
亞人
城市之光
黑暗對峙
堅離地死人劫案
心動120
猜猜我是誰
天凶之城2
榮歸以後

黑暗對峙
心動120

天凶之城第1集咁爛都有第2集

其實屯門ua換嘉禾是咪只係吹水
份約到2017年尾，2018都仲做緊

你問下講剷片

嘉禾員工都係咁講

呢套野係咩料？cult片？

超級無敵宇宙級終極經典爛片

《以你的名字呼喚我》(Call Me By Your Name)3月1日獻映

居然
我睇外國討論都係話sensual>>>>>>>>sexual

香港D分級制度真係

唔該，可以慳番

You are tearing me apart, Lisa!

忘形水都三級就知分級制度有時真係古靈精怪

hehe

淫審處班人睇大衛像都扯得起

當年告白都可以變3級片

三級其實有咩問題? 你願意俾您既仔女獨自觀賞忘形水和以你的名字呼喚我?

香港電檢既開放, 係亞洲係數一數二

發條橙係香港早被列三級通過, 台灣上年先解禁

而且香港戲院對三級片特別包容; (係日本, R18片好難搵戲院上映, Fifty Shades Darker都唔例外)

忘形水只係怪物愛情片，II級就夠
以你的名字呼喚我冇露丁既話，就算hehe最多咪II級B

告白意識上係好變態同癡撚線，我覺得3級冇問題
反而近排與神同行唔知做乜鳩IIB咗

The disaster artist

我懷疑個劇組根本就重拍哂成套the room出黎

恐襲解碼又收皮？喺the grand度無左1.11上

但今晚Press Screening啊

咁可能the grand頭先刪錯

UA青衣城忽然開左

17/1前試業價$80
乜折都無

app見到會員有600分換飛同750分換飛
唔知有乜分別

勁無宣傳lor

幾大都㨂600分換飛啦
應該開張優惠

我去青衣來回要3粒鍾

咁遠

堅離地

最近MCL會藉到期，我見佢話用手機續會可以有電子禮卷，上網買飛可以用電子禮卷但收手續費，請問大家知到手續費係幾多，同平時上網買飛一樣？

另外，邊樣好d，會員卡續會定手機續會？

Jack will真係好紅
之前wonder係佢，suburbicon仲係小主角

嚟緊仲有同emily blunt套a quiet place

Unlocked

Source for 手機續會有電子禮券？

平時續會有實體禮券

如果轉做電子會藉，平時d禮券會轉做電子禮券？
仲好似可以即使可以係手機購票用埋

我都有UA會藉，d電子優惠卷好似要親身買飛先用得

我係手機續會 都係要去票房拎coupon

仲以為MCL咁好可以用電子禮券買飛

巴打唔好揀600分，小童飛黎

darkest hour好睇，但尾段其實拍得幾主旋律下

純睇Gary Oldman

其實愉景新城間Candy Park 係有IIB戲上 例如兒凶4

不過始終本身個位就唔係預嚟起戲院，所以五個院都係樓底唔高，只係細院，但係感覺票房唔錯

UA

青衣城UA入會限時優惠$96 1200分

ok喎，計埋1200分，一入會送3張飛?

青衣750分/飛，算係咁

今日去左新MovieMoive 考察, 睇coco
見佢裝修咁耐, 本身好期待

點知原來都係好普通
d位同個銀幕比例怪怪地

當然點都好過mcl

但唔見得好過之前UA好多

大片
Disney Fox d 戲 更加永遠無得用
最近與神同行都休惠
乜戲都唔用得
而家換佢d 特別場又要綑綁式要1000分2張飛
限制多多

今日去完青衣

售票處同小食部都未整好

佔左大半層地方
好少何會係中庭見到戲院入場處

6院
細院得6行
好易比前排遮到字幕

係可以用電子禮卷買飛，去票房係拎其他coupon

前面生高少少佢又唔肯挨後少少坐既話真係會遮到喎
屌佢又唔係,唯有自己都坐高啲,不過一定睇得好辛苦

我坐高又變成我遮住後面

行距出問題

唔關行距
係個銀幕太貼地

得裡面ok都衝出黎做生意，ua好野wor

市場佔有率得番十幾
梗係要飛出來搶錢啦
原價$95
媲美旺區
你何得何能

死無對證年輕而事業有成的商人安德魯 (Adrian) 擁有著羨煞旁人的美滿家庭與成就，卻意外捲入一宗密室殺人案。

某天，他在酒店房間被人突然擊昏，醒來後發現身旁竟然躺著已經斷了氣的秘密情人蘿拉 (Laura)。

他聘請了一位即將退休的零失敗率大狀為他洗脫嫌疑，推理的過程卻像一場羅生門，懸疑兇案背後，原來蘊藏著千絲萬縷的複雜關係…

呢套西班牙片係咪之前有巴打話正野

I, Tonya幾正
Robbie同個阿媽都好好戲

name?

the invisible guest，高先又係隔咗成年先肯上

Yes
扭橋幾好
但上得太遲
Netflix 有得睇

香港Netflix都上埋 邊個入院

又唔係人人都用Netflix既

大陸開心網版本已出

Btw Gary Oldman
James Franco 金球獎影帝

老獸上得嗰3場(如果無記錯)就玩完？
我仲未睇

百記特別放映會不時加場

原來相愛相親當咗係香港電影，睇嚟金像獎會橫掃

呢套應該難d

咁金球獎果堆都出哂DVDSCR啦

好片入戲院睇唔同d既

今個禮拜有咩新戲好睇？與神同行？老師？

爛片王 追命列車

The Room + 爛片王直落

先後次序會否影響觀後感

又唔會，不過有d gag睇過會笑得再勁d

感覺上差過GV青衣, 以前GV真係坐得舒服, 佢座位又係安排每一行都移開半個身位, 即係後面視線係前面兩個人中間,前面既人幾高都阻唔到視線

期待Lady Bird
2月22上

上年華語片最愛呢套

韓國片真係越做越好
由開心鬼上身、七號房的禮物
到近年屍殺，逆權，軍艦同與神同行
越黎越多人接受

人接受但院商未
有時都唔想屌得利，因為有啲時候佢地啲韓片連一周貨仔都上唔成又真係未必關佢地事

韓片好敢拍社會不公、黑暗
中港台正垃圾

絕對係院商阻力

Frozen 22分鐘 「短片」播到聽日為止
星期四開始轉晒 不加映短片

又好似唔係全部轉
MCL就無轉

你真係覺得會多香港人睇呢類片?

2018年香港上映的韓國電影

與神同行 Along With the Gods: The Two Worlds 1月11日 (安樂)
不能說的故事… I Can Speak 1月18日 (Megaton)
1987：黎明到來的那一天 1987: When The Day Comes 日期待定 (高先)
犯罪都市 The Outlaws 日期待定 (安樂)

今個星期與神同行，下星期i can speak
高先仲買咗逆權系列1987，希望快啲上

知唔知會唔會上鐵雨？？

冇消息

你老味UA今次到與神同行乜柒優惠都冇

屌你依家啲外國人真係過份到
連James Franco都想整死
人地堂堂型男駛唔駛強你

一念無明唔係有獎門人出面搵咁多人幫手會有而家咁收得?
香港觀眾睇戲d口味大家手照啦

下期大力推薦：I can speak

愛不由自主終於有消息

?

好似三月上

True
踏血尋梅WFC

法片監護權爭戰都好似係

very agger

今個禮拜新戲
與神同行
以青春的名義
老師⋯我可以喜歡你嗎
恐襲解碼
綁架
荷里活爛片王
追命列車

更正
今個禮拜新戲
與神同行
以青春的名義
老師⋯我可以喜歡你嗎
恐襲解碼
綁架
荷里活爛片王
追命列車
妖貓傳

ua 請收皮

踏血要羅完獎重映先多人講返小小渣陰功

朗豪坊星期五仲未排2456院
仲諗住一陣買晒聽日後日添

《媽媽咪呀！開心再嚟》首條預告 │ MAMMA MIA! HERE WE GO AGAIN
香港上映日期：2018年7月10日

頭先睇與神見到一家大晒預告，擺明想倒模vacation
但李思捷啲搞笑一定好尷尬

人氣網紅莫妮卡（琪洽．安瑪達雅婫 飾）在當紅時，突然自殺死亡....
1年後，莫妮卡的自殺影片在網路瘋傳，這段影片的標籤竟列出其他許多網紅的名字。其中一個名字是成功經營自創化妝品牌的瑪莉莎（莎蘭通．凱烏東飾），她開始遭遇到許多怪異事件，而其他被標記的人則接連死亡。瑪莉莎成日被各種幻覺嚇得精神不濟，甚至摔傷住院，男友阿杰不忍看著她日漸憔悴，決定要找出這離奇事件背後的真相，他暗自著手調查，漸漸發現事件後的真相，瑪莉莎能夠躲過死神召喚活下來嗎？超越你最瘋狂想像的駭人故事即將上演！

「網紅」這個詞由網路社群創造，是指網友崇拜、迷戀、有興趣、想要在社群媒體上追蹤的紅人。通常網紅不是名人，只是漂亮、可愛、性感、顏值高、為了成名敢露的素人，他們試圖為自己累積大量的粉絲。對網紅而言，無論他們做什麼、去哪裡、跟誰在一起，隨時有追蹤者在社群媒體上觀看他們。此外，許多網紅利用粉絲團來自我宣傳，夢想在他們追求的產業中爆紅。
泰國恐怖片《魍美》的故事描述每個人都會上社群媒體分享自己的生活，這已是現代人生活的必要部分，但這也是開始耗盡使用者的生命，準備好「分享」死亡及挑戰人們的恐懼。
美女的屍體……並不如你想像的美麗！

導演：披迪．維拉坦、納塔猜．吉拉阿農
演員：《拉小手2》《人鬼戀》莎蘭通．凱烏東
《609猛鬼旅社》琪洽．安瑪達雅婫
《死黨》《戀愛完成式》基薩納．馬若孫提
類型：恐怖
上映日期：2月1日

《吃貨神探之獵獸行動》MYSTERIOUS FIGHTER Project A - 2 月2日 the sky 獨家首播

失去記憶的李安(李敏豪飾)在海邊被神秘老人仁叔(李龍基飾)救起的時候，身上只得一套名貴的西裝。落在陌生的城市裡的李安，得到愛音樂的少年金牌(祁勃力飾)收留，成為冰室的員工。上班的第一天，冰室卻遇上黑幫大哥的離奇死亡事件。智勇雙全的李安成功解開謎團，揭發出飲食龍頭集團臥龍的連串犯罪收購計劃，同時李安卻發現，臥龍竟然跟自己的身世有著密不可分的關係......

導演:張子丰
演員: 李敏豪、祁勃力 、尹光、李龍基、陳宇琛、董敏莉

睇左追命列車,都 ok 以佢六十歲來講。雖然無taken咁好 ，但比起佢近年果幾套 ，都收貨啦。
有無人睇左其他

與神同行
有cg有喊位

《以青春的名義》有驚喜，導演大致掌握到拍呢類感情戲所需要的果種質感。雖然套戲個尾我覺得就處理得比較急躁 （不論係節奏上同情感上），但係其他部分都處理得唔差。

《3個小生去送殯》Last Flag Flying 香港版預告 3月1日｜擇日上路

我反而覺得好刻意模仿王家衛的風格
節奏好慢
一般

現場觀察，6位觀眾連我
一個大呵欠
2個觀眾半路離場

Delayed 一個月
過左新年先上 合理

12 4 6 睇ed

節奏慢我冇乜所謂 （呢種故事快講慢講會係兩種feel，我接受到佢慢慢黎去嘗試調d氛圍出黎。）。至於刻意模仿王家衛我又唔覺得話真係模仿到咁多，佢算係講故事黎講比較清晰，而整體的鏡頭運用就比較平庸。

我果場都係得6，7個觀眾，但係冇人半路離場。呢種戲咁偏 （正如王家衛d戲一樣），唔受歡迎好正常。

套戲始終係新導演拍，我都收貨的。

我覺得佢地無乜火花
只有故事的形而無故事的神

原來係高先買咗嘉年華 應該3月上

仲有活地亞倫套wonder wheel, 依然係情迷...

唔係改左唔叫情迷啦咩，又用返？

奇幻摩天輪，又唔用？

都係的，兩個主角之間果種默契似乎唔係太足，呢樣的確係影響到套戲的演出。反而董瑋做果個角色雖然出場少，但係我對佢的演出係更加有印象。

琴日係青衣JOIN左MEMBER
見佢$96 就可以入會...
有1200 分...+生日月份送飛

原來依家青衣城都可以換到用750分
但新手想問~果1200分~係點先換到飛??

要去戲院現場換?定係可以係APPS換?

app 可以換
但要比網上買飛個10蚊手續費

有冇人睇咗榮歸以後？

呢套係咪改左正式上畫日？之前一月定二月，依家啲戲院無左呢套戲

好似一直都未firm
keep住做優先場

優先場靚位被人搶曬。。
想快啲正式上，套戲有美國阻擊手同孤軍作戰既製作班底，點解要咁樣對待佢

【第十二屆亞洲電影大獎提名名單出爐喇🔥】
Golden Scene發行的電影在今屆亞洲電影大獎中共獲得14項提名🎥
🎉《逆權司機》提名最佳男配角、最佳原創音樂
🎉《東京夜空最深藍》提名最佳導演
🎉《大佛普拉斯》（現正上映中）提名最佳新導演、最佳攝影、最佳原創音樂及最佳音響
🎉《黃金花》（優先場現正進行中）中飾演光仔的舞台劇演員凌文龍提名最佳新演員
🎉《1987: When The Day Comes》（即將上映）中的金允錫提名最佳男主角
🎉《嘉年華》（即將上映）分別獲得最佳電影、最佳新導演、最佳男配角、最佳新演員及最佳原創音樂
======================
頒獎典禮即將舉行，敬請密切留意最新消息！
👏🏼再次恭喜各入圍電影👏🏼

【電影預告】《犯罪都市》The Outlaws) 2月1日 拳頭鬥斧頭

屯門ua幾時汁?

第一次世界大戰後，英國陷入陰霾，曾上戰場的AA米恩（當勞格利遜）對人生感到無助，幸得賢淑愛妻戴芬妮（瑪歌羅比）和兒子基斯杜化（韋狄遜）不斷扶持。AA米恩重拾一手好文筆，為基斯杜化寫出連串童話小故事，無意間塑造了Winnie-the- Pooh一角。一家三口感情倍增，兩父子更培養出獨特而真摯的關係；AA米恩日以繼夜湧上腦海的創作靈感，撫慰著不少英國人心靈，尋找快樂的希望，難怪Winnie-the-Pooh大受歡迎！可是，AA米恩家中「小熊」最終也會有長大的一日，跟童心說再見......

小熊維尼傳記片

【係！《逆權》系列又嚟啦！】
上年年底喺韓國上映嘅《1987 : When The Day Comes》香港譯名正式確定為《#逆權公民》！電影男主角 #金允錫 更加入圍第十二屆亞洲電影大獎最佳男主角！
多謝之前好多網民一齊落力俾ideas，希望上映嘅時候大家都可以一齊討論一齊推介啦！🙋🏻‍♂🙋🏻‍♀
//
繼《#逆權大狀》《#逆權司機》後又一撼動人心之作！
電影引述真實歷史事件，1987年1月，一名參與學運的大學生被拷問致死，事件曝光後，引爆韓國人民的怒火，於同年6月更引發了「六月民主運動」，是讓韓國真正走向民主國家重要的一步，是繼《逆權司機》後又一真人真事改編作品：有勇氣掀開和正視歷史傷疤，才能推駛社會進步。

開始覺得黎到第三套都係咁改名有種技窮無乜點諗既然有兩套叫逆權就繼續用既感覺
大狀同司機果兩套都係有種好實在既職業身份，但係公民

今晚the room好玩到不得了，可唔可以每年一次
Spoon!!!!!!

笑到標眼淚
好耐冇試過笑到咁激動

趁750分試試新院
UA青衣城1院坐邊行好?

永久都係750分定開張先係?

似係永久

喉嚨好痛

呢個星期d戲都幾好睇，爛片王好正，妖貓傳幾好，追命列車都合格
聽日睇與神同行

一定要睇 I can speak
唔好睇任何trailer 資料入場

想2刷大娛樂家
今晚圓方 又一城同yoho都有場
邊間音響好啲？

下星期先上

firm左係奇幻摩天輪
2月8上

D偽文青見到佢最近既新聞仲會唔會睇？

今個星期係咪得不能說的故事一套新戲好睇？

有人話藍天白雲 同 冰之驕女 ok too

佢單新聞都20幾年啦，係最近班女人喺度搶道德光環
其實單嘢根本係羅生門

仲有最期待的three billboards
呢度好多巴打都睇左

metroplex由即日起到2月14日網上買飛一蚊手續費

德政AR

學生join百老匯係咪冇乜著數
本身去開mcl 間中去下電影中心

唔係三月咩？

巴打你quote嘅同上面quote落嚟嗰幾套都係1月18日上映

冰之驕女

之前hkmovie個app show廣告牌三月先上，而家又變番

廣告牌 內心好多感受

學生好似無乜so

但會員福利明顯退步
個幾張買一送一

三套都睇左
三套都鐘意

藍天白雲 Connie演技
冰之驕女我鐘意佢個種黑色幽默表達手法
Billboard個劇本好掂 好緊湊

mcl個迎新禮券係直接 2張戲飛 定係 2張$20禮券？

方寸見人心 3月1

今輪呢四套戲四套都滿意無中伏

個幾張買一送一咩事？
*諗住今個月續期

以前係送續會戲飛

仲要佢個買一送一係冇得儲分
不過我會keep住續會因為成日去

荷里活爛片王

UA出左新取票機？

想問下mcl 係咪全部贈券都唔可以星期六日用
基本上星期六日先睇戲係咪唔洗考慮入會

今個禮拜新戲
廣告牌殺人事件
完美巨聲幫三
緣來無限期
冰之驕女
解憂雜貨店
虐靈者
臥底巨星
不能說的故事
我不是黑奴
搶紅
三個綁匪七條心
藍天白雲

好彩咁多套都係得四套岩睇

睇左 萬惡金錢

1，8 睇左 👍🏽👍🏽👍🏽👍🏽
2，3，4，12 會睇
5，6，7，10，11 passed

中規中矩，劇本麻麻又落得太多輔助功能性的角色
尤其係Mark Wahlberg
佢果場同plummer既攤牌戲真係黑人問號
有錢佬會因爲你所講既野賣你怕?
getty家族入面既矛盾可以挖得再深入d

睇預告已經覺得好多野做咁
如果真係睇果時我都驚會消化唔到睇到頭昏腦脹

放心，個劇本好多位都係得陣面
同埋為場面服務

幾失望，認同華堡個角色好片面，
寧願佢花啲筆墨寫michelle Williams點同getty交涉，
老豆個角色都有得掘得深入啲，
同埋發覺法國佬仲搶戲過plummer，
想睇spacey版，plummer演法太穩陣

可能要等BD了

無記錯嘅話入會係送禮券
生日就送贈券
贈券先係星期六日唔用得

我又覺得唔算差的 all the money in the world
同意前段偏慢
Mark 是大茄
其實家族矛盾唔算重點啊
主要都係睇Getty 點樣 做一個仆街守財奴
同埋negotiation is an art

我又覺得如果家族矛盾太多
會變成唐家家暴 而家叫岩岩好

屯門UA即將執笠? Really?

廣告牌殺人事件
E套得UA同百老匯有得上？
會唔會遲D其他院線都有

MCL又一城同the grand都有喎

追命列車，荷里活爛片王揀一套睇咩好

唔同style喎，我會揀追命列車
睇開 里安納遜 做呢類戲

我覺得今次里安納遜算係轉左戲路
無咁以前果種橫衝直撞
但好睇過，同類電影高質過東快

黃金花得咁小場？

優先場
好似3月/4月先上正場

正場4月5日

Of coz James Franco
神還原！

有一種愛，叫「閨蜜」。
時隔四年，感情依舊。Fiona Sit 薛凱琪、陳意涵 YiHan Chen回來了，張鈞甯Ning Chang加入了，閨蜜再次集結，展開婚前最瘋狂的越南之旅！
《閨蜜2之單挑越南黑幫》，鐵定3月8日上映。
Fiona Sit 薛凱琪
陳意涵 YiHan Chen
張鈞甯Ning Chang
#閨蜜2之單挑越南黑幫

I can speak
希望發行商繼續加油，見到佢啲單張都只印單面咁慳應該真係好小本經營

《沉默的證人》尋晚喺香港煞青！
導演聯同家輝、小齊以及一眾主演一齊開香檳慶祝！

電影由《虎膽龍威2》( Die Hard 2 )的荷里活著名動作導演雷尼哈林(Renny Harlin)執導，與張家輝、任賢齊、楊紫等多位演員合作拍攝這部香港動作片！

電影講述一名由男法醫陳嘉豪(張家輝 飾)和女實習法醫喬琳(楊紫 飾)在某夜突然被來歷不明的劫匪突襲， SANTA(任賢齊 飾)這位神秘犯罪頭目，帶領著Rudolph (馮嘉怡 飾) 及 Elf (陳家樂 飾) 共三人齊齊突襲殮房，目的不是劫財，而是劫屍？！劇情由一開始已一發不可收拾，殮房突成戰場，將所有人逼入絕境。三名劫匪的真實身份及背後目的無人知曉，身為法醫的他，卻不想讓這幫壞人得逞，誓要保護這個「證據」，眾人在早已被切斷通訊系統的密閉空間進行連場激鬥。當局面崩壞，法醫自身的歷史問題竟成為劫匪將他推向「地獄」的最後一道籌碼！電影預計2018年下旬上映。

#沉默的證人
張家輝 Nickcafe
任賢齊 Richie Jen
陳家樂 Carlos Chan
Renny Harlin

#張家輝 #任賢齊 #楊紫 #陳家樂 #寰亞電影

不能說的故事d場次未出晒定點？咁少？

應該真係咁少

I can speak 我想二刷

新公司係少d牙力爭場架啦

所以我都想多啲人睇支持下新公司

細公司 又新
有院線全力支持自家韓片
排片排得好一般
更顯大細超
雖然你可以講在商言商
但點解唔可以公平競爭？客源都不同！

#院線霸權

小型發行係咁上下

D時間又差無乜夜晚，加上今個星期又多新戲要睇，想支持都有d難度
希望佢唔好咁快落睇下星期

人地名威都係細公司但識得玩細水長流

佢同the grand 熟
點同

Pitch Perfect 3 好唔掂 劇情 音樂同娛樂性同前兩集比真係差好遠 好失望

我都覺 中後段劇情暴走

好難啊 院線好現實

有院線唔上又點睇？

咁我都覺唔排夜晚場次又真係幾明顯既

冰之驕女一看無妨
係唔知點解要加插用deadpool果種手法
話佢用左之後將件事昇華左幾個lv又唔算，總之怪怪地

咁大獲 仲諗住入場睇當埋尾

無品既真係咪撚再入戲院睇戲

呢D劣質觀眾好似愈嚟愈多

我果日睇追命列車都忍唔住屌人
平時我都好忍讓都頂唔順

點解the maze runner 冇普通2d

可能2d要遲啲，依家淨係預售住3d先

Ken Watanabe Joins Ryan Reynolds in Pokemon Movie 'Detective Pikachu'

Director: Rob Letterman (Goosebumps)
Writers: Nicole Pearlman (Guardians Of The Galaxy) and Alex Hirsch (Gravity Falls)

佢地黎真架喎

即係點？deadpool做小智，渡邊謙做大木博士？

獨立故事來

不過諗到個中文譯名就唔開胃

home again
sometime OK sometime should be more better, ending

趕收工到

我心諗係咪導演拍漏野

果個位完真係o左

剪接出問題

之前睇過一篇文
如果片長大概90幾分鐘個d 多數係爛片

通常呢類拍得差既作品都會有種拍拍下唔想拍，夠數就收工既感覺

藍天白雲
梁雍婷完全將Stephy比下去
同埋做老豆既陳哲民好搶戲

睇左 鄧走音都仲係走唔出中華冷麵的污點

馬sir之前又話一定唔睇佢嘅

九展清分唔續會
焗睇

一陣廣告牌

Enjoy.

老豆好得人驚
今次都收貨，張經緯d鏡頭幾有自己一套格調

大世界幾頂癮
有得睇好快啲睇，唔知幾時會落畫

睇完有少少想睇返刺痛我

感覺刺痛我再粗疏啲赤裸啲

今個星期目測無新戲好睇

萬惡金錢
死無對證
縮水人間

B

頂睇漏 唔該晒
頭兩部有興趣

分貝人生都係今個禮拜上

頭2套已睇

想問下青衣UA依家係咪有票價優惠？

點解你唔上官網睇票價？

原來之前係HKAFF上果套Jailbreak有公司買左
重要今個禮拜上

好似得一場 電影節睇咗，除咗打鬥好少少，基本上係垃圾

咁撚突然話上，邊間院肯show佢
不過爛唔爛都好柬埔寨野咁另類咁少見都有少少興趣既

有場電影公司包場(？)喺影藝搞

而家$80
之後唔知
UA $20 coupon 可用

如果之前偷跑版冇錯嘅話正價會係$95

痴線
$95
同moko 同價
佢憑乜嘢？

仲要青衣，邊個去呀

今個星期四爭分貝人生未睇

我爭分貝人生，芳華，死無對證

點解All the money in the World百老匯上得兩個院咁少架

本人有insight仲坐定粒六BC會上！

其實你地係咪正職寫影評? 點解可以睇咁多戲?

BC會上嘅戲都會早個幾禮拜(或更早)掛定海報

正職寫影評唔係應該會窮到冇錢開飯咩

瘋癲巴言下之意都有啲錢噉話喇喎？

《Lady Bird》早前在影評網站「Rotten Tomatoes」獲零負評紀錄，超越《反斗奇兵2》成為網站史上最好評電影！

#LadyBird #2月22日上映

Oscars 提名
梅姨21 度提名

今年繼續 Oscars Game
有無人玩？

影壇關愛座
Jessica Chastain呢

中文名：不得鳥小姐

James Franco

我知呀 我記得好似見過
可能我記錯？😭😭😭

今個禮拜新戲
移動迷宮死亡解藥
萬惡金錢
殺出金邊監獄
分貝人生
芳華
死無對證
縮水人間

我越黎越覺得金球獎個公信力高過Oscar
Meryl Streep話唔知metoo都有提名
而James Franco係未証實有metoo就冇左提名

Oscar不嬲當娛樂新聞睇就得，唔駛太認真
至於ME唔ME TOO就唔太關演技或者拎獎事
不過今屆肯定狂講ME TOO無論支定反對兩邊

Megaton Entertainment Ltd

#姜棟元 是熱血勤奮的速遞員....但忽然變了殺人犯要逃亡？
.
《暗殺速遞》(Golden Slumber) 3月 殺到埋身
.

又有韓片睇

套死無對證直頭上都無上，今個星期百老匯都唔知做乜

依套既日本版當年係hkiff睇過好鍾意
有d驚韓版拍到唔知點

咁netflix睇囉
我因為有insight pass先睇到咁多戲，好少另外科水睇呀

發行公司係咪驚唔改d聽落咁on9的名就會冇人睇

奧斯卡已經變成被意識形態操縱的機器，所以…… 睇唔睇又係咁

原版係咩

日本小說改編
宅配男與披頭四搖籃曲

《神奇女郎》 (A FANTASTIC WOMAN) 2.15 我是真女人

不能說的故事

第二周得番the grand 上一場

Cinema City Victoria 難得加入
仲要上8:25 夜場

好片竟落得如此下場

MM MOViEMAXX
正價$110 (比其他院+15)
早場$70 (+10)

呢個名 坦白說 有點趕客

有正評但無人應 ？

呢間新公司幾活躍,希望佢地可以好好同得利競爭啦

Meryl Streep同James Franco個提名令我唔想理Oscar
唯一想係GOTG2/Blade Runner 2049攞Best Visual Effect
之後Call Me By Your Name攞多少少獎 就咁

我今年都唔多想睇
唔係話the post套戲唔好
但係留意到個預告仲要用強勢進軍Oscar黎做招倈，比下機會啲後輩啦好嗎

明天，我要和昨天的你約會 落咗畫
有冇機可以再喺戲院睇得返

bc sunday maybe
but you can only hope it will happen

移動迷宮最後一集又幾好

廣告牌下禮拜會唔會落左畫

呢套大收又加場，至少都有半個月貨仔

我相信可以捱到奧斯卡然後再加場

同意

攞獎效應

而家 廣告牌 大鬥 忘形水

無論邊套拎獎，最終贏家都係Fox

好冇今晚去睇Fate呢

突然間發覺downsizing都唔上

有上，但港九新各一院仲要蚊形場次

香港 數碼港 九龍荷里活 新界 元朗

Warner Bros. Pictures

搶先美國一星期上畫！《#盜墓者羅拉》全新檔期，由 #艾莉西亞菲瑾德 飾演新一代羅拉，夥拍我哋最熟悉嘅男神#吳彥祖，於3月8日闖新險境！

今個星期睇新戲真係好頭痕
應該睇一套萬惡金錢算

移動迷宮 大結局

正常水平

無睇頭兩集 (但睇左谷阿莫)
會唔會睇唔明?

同上兩集有一定承接，無睇過既話會唔明
如果真係咁趕既睇少少谷阿莫當係速補都好過盲中中就咁入去睇既

我都係睇谷阿莫
唔算好難理解

BC有Call Me by Your Name優先場，2月10、11

好彩今年奧斯卡唔知點解咁遲搞，令到有幾套三月頭上本身預佢頒左獎先睇到都可以睇埋先頒，包括呢套

每逢冬季奧運年都會遲少少搞
希望Phantom Thread都會有優先場

Call Me by Your Name已經爆晒

中間悶到

預佢加